[{"id":149,"question":"151. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6 \u09ac\u09b2\u09c7 \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0 \u09a8\u09be\u09b0\u09c0, \u09b6\u09bf\u09b6\u09c1 \u09ac\u09be \u0985\u09a8\u0997\u09cd\u09b0\u09b8\u09b0 \u09a8\u09be\u0997\u09b0\u09bf\u0995\u09a6\u09c7\u09b0 \u0985\u0997\u09cd\u09b0\u0997\u09a4\u09bf\u09b0 \u099c\u09a8\u09cd\u09af \u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7 \u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09a4\u09c8\u09b0\u09c0\u09b0 \u0995\u09cd\u09b7\u09ae\u09a4\u09be \u09aa\u09be\u09df?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e8\u09ee (\u09ea)","count":0},{"id":148,"question":"150. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6 \u0985\u09a8\u09c1\u09af\u09be\u09df\u09c0 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09a8\u09be\u0997\u09b0\u09bf\u0995\u0997\u09a3 '\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c0' \u09ac\u09b2\u09bf\u09df\u09be \u09aa\u09b0\u09bf\u099a\u09bf\u09a4 \u09b9\u09ac\u09c7\u09a8?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ec (\u09e8)","count":1},{"id":147,"question":"149. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u0997\u09a3\u09aa\u09cd\u09b0\u099c\u09be\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c7\u09b0 \u099c\u09a8\u09cd\u09af \u09b8\u0982\u0996\u09cd\u09af\u09be\u0997\u09b0\u09bf\u09b7\u09cd\u09a0\u09a4\u09be \u09aa\u09cd\u09b0\u09df\u09cb\u099c\u09a8 -","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09a6\u09c1\u0987-\u09a4\u09c3\u09a4\u09c0\u09df\u09be\u0982\u09b6","count":0},{"id":146,"question":"148. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7 \u09ad\u09cb\u099f\u09be\u09b0 \u09a4\u09be\u09b2\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u09bf\u09a4 \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e7\u09e8\u09e7 \u09a8\u0982 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7","count":1},{"id":145,"question":"147. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0985\u09ad\u09bf\u09ad\u09be\u09ac\u0995 \u0993 \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0996\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09be\u09b0\u0995 \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09b8\u09c1\u09aa\u09cd\u09b0\u09bf\u09ae\u0995\u09c7\u09be\u09b0\u09cd\u099f","count":0},{"id":144,"question":"146. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e9\u09ed \u09a8\u0982 \u09a7\u09be\u09b0\u09be\u09df \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09b7\u09cd\u09a0\u09bf\u09a4 \u09b8\u0982\u09b8\u09cd\u09a5\u09be \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u09b8\u09b0\u0995\u09be\u09b0\u09c0 \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u0995\u09ae\u09bf\u09b6\u09a8","count":0},{"id":143,"question":"145) \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ac\u099a\u09c7\u09df\u09c7 \u099b\u09cb\u099f \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8 \u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0?","answer":"\u0989\u0983- \u0986\u09ae\u09c7\u09b0\u09bf\u0995\u09be\u0964","count":0},{"id":142,"question":"144) \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ac\u099a\u09c7\u09df\u09c7 \u09ac\u09dc \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8 \u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0?","answer":"\u0989\u0983- \u09ad\u09be\u09b0\u09a4\u0964","count":2},{"id":141,"question":"143) \u0995\u09cb\u09a8 \u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b2\u09bf\u0996\u09bf\u09a4 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09a8\u09be\u0987?","answer":"\u0989\u0983- \u09ac\u09c3\u099f\u09c7\u09a8, \u09a8\u09bf\u0989\u099c\u09bf\u09b2\u09cd\u09af\u09be\u09a8\u09cd\u09a1, \u09b8\u09cd\u09aa\u09c7\u09a8 \u0993 \u09b8\u09cc\u09a6\u09bf \u0986\u09b0\u09ac\u0964","count":0},{"id":140,"question":"142) \u0997\u09a3\u09aa\u09cd\u09b0\u099c\u09be\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09cb\u099a\u09cd\u099a \u0986\u0987\u09a8 \u0995\u09bf?","answer":"\u0989\u0983- \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u0964","count":1},{"id":139,"question":"141) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u09a7\u09b0\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09c0\u09df \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b8\u09cd\u09a5\u09be \u09aa\u09cd\u09b0\u099a\u09b2\u09bf\u09a4?","answer":"\u0989\u0983- \u09b8\u09be\u09b0\u09cd\u09ac\u09ad\u09cc\u09ae \u09aa\u09cd\u09b0\u099c\u09be\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u0964","count":1},{"id":138,"question":"140. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09b0\u099a\u09a8\u09be \u0995\u09ae\u09bf\u099f\u09bf\u09b0 \u098f\u0995\u09ae\u09be\u09a4\u09cd\u09b0 \u09ae\u09b9\u09bf\u09b2\u09be \u09b8\u09a6\u09b8\u09cd\u09af -","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ac\u09c7\u0997\u09ae \u09b0\u09be\u099c\u09bf\u09df\u09be \u09ac\u09be\u09a8\u09c1","count":1},{"id":137,"question":"139. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7 \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09a7\u09b0\u09cd\u09ae \u0987\u09b8\u09b2\u09be\u09ae \u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u0995\u09cb\u09a8 \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c0\u09b0 \u09ae\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09ae\u09c7 \u09aa\u09cd\u09b0\u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09a8 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ee\u09ae","count":0},{"id":136,"question":"138. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u0985\u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09df\u09c0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u0986\u09a6\u09c7\u09b6 \u099c\u09be\u09b0\u09c0 \u0995\u09b0\u09c7\u09a8 \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09b6\u09c7\u0996 \u09ae\u09c1\u099c\u09bf\u09ac\u09c1\u09b0 \u09b0\u09b9\u09ae\u09be\u09a8","count":0},{"id":135,"question":"137. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4 \u09a7\u09be\u09b0\u09be\u09df \u09b6\u09bf\u0995\u09cd\u09b7\u09be\u09b0 \u099c\u09a8\u09cd\u09af \u09b8\u09be\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09bf\u0995 \u0985\u0999\u09cd\u0997\u09c0\u0995\u09be\u09b0 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4 \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e7\u09ed \u09a8\u0982 \u09a7\u09be\u09b0\u09be","count":0},{"id":134,"question":"135. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u09a4\u09ab\u09b8\u09bf\u09b2 \u0995\u09a4\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ed \u099f\u09bf","count":0},{"id":133,"question":"134. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u098f\u0996\u09a8 \u09aa\u09b0\u09cd\u09af\u09a8\u09cd\u09a4 (\u09e8\u09e6\u09e7\u09ec) \u0995\u09a4\u099f\u09bf \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c0 \u0986\u09a8\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e7\u09ec","count":2},{"id":132,"question":"133. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u0987\u09b8\u09b2\u09be\u09ae\u0995\u09c7 \u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09a7\u09b0\u09cd\u09ae \u0998\u09cb\u09b7\u09a3\u09be \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df \u0995\u09a4 \u09b8\u09be\u09b2\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e7\u09ef\u09ee\u09ee","count":0},{"id":131,"question":"132. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 '\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7 \u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u0995\u09ae\u09bf\u099f\u09bf' \u0995\u09cb\u09a8 \u09a7\u09b0\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09ae\u09bf\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09b8\u09be\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09bf\u0995 \u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09df\u09c0 \u0995\u09ae\u09bf\u099f\u09bf","count":0},{"id":130,"question":"131. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7 \u0986\u0987\u09a8\u09c7\u09b0 \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0996\u09cd\u09af\u09be \u09a6\u09c7\u09df\u09be \u0986\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e7\u09eb\u09e8","count":0},{"id":129,"question":"129. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7 \u0995\u09a4\u099f\u09bf \u09ad\u09be\u0997 \u09ac\u09be \u0985\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09df \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e7\u09e7 \u099f\u09bf","count":0},{"id":128,"question":"128. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c0 \u09a6\u09cd\u09ac\u09be\u09b0\u09be \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7 \u0989\u09aa-\u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf \u09aa\u09a6 \u09ac\u09bf\u09b2\u09c1\u09aa\u09cd\u09a4 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09a6\u09cd\u09ac\u09be\u09a6\u09b6","count":0},{"id":127,"question":"127. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4 \u09a8\u0982 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u099a\u09a8 \u0995\u09ae\u09bf\u09b6\u09a8 \u0997\u09a0\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09a5\u09be \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e7\u09e7\u09ee \u09a8\u0982 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7","count":1},{"id":126,"question":"126. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u09aa\u09be\u09ac\u09b2\u09bf\u0995 \u09b8\u09be\u09b0\u09cd\u09ad\u09bf\u09b8 \u0995\u09ae\u09bf\u09b6\u09a8 \u098f\u0995\u099f\u09bf -","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09b8\u09be\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09bf\u0995 \u09b8\u0982\u09b8\u09cd\u09a5\u09be","count":1},{"id":125,"question":"125. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09c7\u0995 \u09a8\u09be\u0997\u09b0\u09bf\u0995\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09cd\u09aa\u09a4\u09cd\u09a4\u09bf \u0985\u09b0\u09cd\u099c\u09a8, \u09a7\u09be\u09b0\u09a3, \u09b9\u09b8\u09cd\u09a4\u09be\u09a8\u09cd\u09a4\u09b0 \u09ac\u09be \u0985\u09a8\u09cd\u09af\u09ad\u09be\u09ac\u09c7 \u09ac\u09bf\u09b2\u09bf-\u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b8\u09cd\u09a5\u09be \u0995\u09b0\u09be\u09b0 \u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u09a5\u09be\u0995\u09ac\u09c7' \u09ac\u09b2\u09c7 \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 -","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ea\u09e8 \u09a8\u0982 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6","count":3},{"id":124,"question":"124. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u099c\u09b0\u09c1\u09b0\u09c0 \u0985\u09ac\u09b8\u09cd\u09a5\u09be \u099c\u09be\u09b0\u09bf\u09b0 \u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7 \u09b8\u09a8\u09cd\u09a8\u09bf\u09ac\u09c7\u09b6\u09bf\u09a4 \u09b9\u09df -","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09a6\u09cd\u09ac\u09bf\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c0\u09a4\u09c7","count":0},{"id":123,"question":"123. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u099a\u09a4\u09c1\u09b0\u09cd\u09a5 \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c0 \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09a4\u09be\u09b0\u09bf\u0996\u09c7 \u09aa\u09be\u09b8 \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09bf\u09b2?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e8\u09eb \u099c\u09be\u09a8\u09c1\u09df\u09be\u09b0\u09bf, \u09e7\u09ef\u09ed\u09eb","count":1},{"id":122,"question":"122. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u09e8\u09e7 (\u09e8) \u09a7\u09be\u09b0\u09be\u09df \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \"\u09b8\u0995\u09b2 \u09b8\u09ae\u09df\u09c7 ---- \u099a\u09c7\u09b7\u09cd\u099f\u09be \u0995\u09b0\u09be \u09aa\u09cd\u09b0\u099c\u09be\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c7\u09b0 \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c7 \u09a8\u09bf\u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09c7\u0995 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u09b0 \u0995\u09b0\u09cd\u09a4\u09ac\u09cd\u09af\"\u0964 \u09b6\u09c2\u09a8\u09cd\u09af\u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09a8\u099f\u09bf \u09aa\u09c2\u09b0\u09a3 \u0995\u09b0\u0964","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u099c\u09a8\u0997\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b8\u09c7\u09ac\u09be \u0995\u09b0\u09bf\u09ac\u09be\u09b0","count":0},{"id":121,"question":"121. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09ac\u09be \u09b6\u09be\u09b8\u09a8\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0 \u09b9\u099a\u09cd\u099b\u09c7 -","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09c7\u09b0 \u09ae\u09cc\u09b2\u09bf\u0995 \u0986\u0987\u09a8","count":1},{"id":120,"question":"120. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u09af\u09be\u09df\u09c0 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7 \u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09bf\u0995 \u0995\u09a4\u099c\u09a8\u0995\u09c7 Technocrat \u09ae\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0 \u09a8\u09bf\u09df\u09cb\u0997 \u0995\u09b0\u09be \u09af\u09be\u09df?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u098f\u0995-\u09a6\u09b6\u09ae\u09be\u0982\u09b6","count":1},{"id":119,"question":"119. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7 '\u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0 \u0993 \u0997\u09a3\u099c\u09c0\u09ac\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09b8\u09cd\u09a4\u09b0\u09c7 \u09a8\u09be\u09b0\u09c0 \u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09a8 \u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u09b2\u09be\u09ad \u0995\u09b0\u09bf\u09ac\u09c7\u09a8' \u09ac\u09b2\u09be \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e8\u09ee (\u09e8) \u09a8\u0982 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7","count":0},{"id":118,"question":"118. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u0987\u0982\u09b0\u09c7\u099c\u09c0\u09a4\u09c7 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09be\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09bf\u0995 \u09a8\u09be\u09ae -","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: House of Nation","count":0},{"id":117,"question":"117. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6 '\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09df\u09aa\u09be\u09b2' \u09a8\u09bf\u09df\u09cb\u0997\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ed\u09ed \u09a8\u0982 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7","count":1},{"id":116,"question":"116. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: '\u09aa\u09cd\u09b0\u099c\u09be\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c7\u09b0 \u09b8\u0995\u09b2 \u0995\u09cd\u09b7\u09ae\u09a4\u09be\u09b0 \u09ae\u09be\u09b2\u09bf\u0995 \u099c\u09a8\u0997\u09a3' \u0998\u09cb\u09b7\u09a3\u09be\u099f\u09bf \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7 \u0989\u09b2\u09cd\u09b2\u09c7\u0996 \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ed","count":0},{"id":115,"question":"115. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4 \u09a7\u09be\u09b0\u09be \u0985\u09a8\u09c1\u09af\u09be\u09df\u09c0 \u09a6\u09cd\u09b0\u09c1\u09a4 \u09ac\u09bf\u099a\u09be\u09b0 \u099f\u09cd\u09b0\u09be\u0987\u09ac\u09c1\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b2 \u0985\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09a6\u09c7\u09b6-\u09e8\u09e6\u09e6\u09e8 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ef\u09e9 (\u09e7)","count":1},{"id":114,"question":"114. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u09b8\u09be\u09b0\u09c7 \u0995\u09c7 \u09af\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7 \u0998\u09cb\u09b7\u09a3\u09be \u0995\u09b0\u09a4\u09c7 \u09aa\u09be\u09b0\u09c7\u09a8?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6","count":0},{"id":113,"question":"113. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6 \u0985\u09a8\u09c1\u09af\u09be\u09df\u09c0 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u0995\u09ae\u09bf\u09b6\u09a8 \u0997\u09a0\u09bf\u09a4 \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e7\u09e9\u09ed","count":0},{"id":112,"question":"112. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: '\u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u09ac\u09bf\u09b2' \u09b8\u09ae\u09cd\u09aa\u09b0\u09cd\u0995\u09bf\u09a4 \u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09be\u09ac\u09b2\u09c0 \u0986\u09ae\u09be\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0986\u09b0\u09cd\u099f\u09bf\u0995\u09cd\u09af\u09be\u09b2\u09c7 \u0989\u09b2\u09cd\u09b2\u09c7\u0996 \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ee\u09e7 (\u09e7)","count":0},{"id":111,"question":"111. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4 \u09a7\u09be\u09b0\u09be \u09ae\u09cb\u09a4\u09be\u09ac\u09c7\u0995 \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf \u09ae\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0 \u0993 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09ae\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0\u09b0 \u09a8\u09bf\u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4\u09bf \u09a6\u09c7\u09a8 ?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09eb\u09ec (\u09e8) \u09a7\u09be\u09b0\u09be","count":0},{"id":110,"question":"110. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u099a\u09a4\u09c1\u09b0\u09cd\u09a6\u09b6 \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c0\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8 \u09ac\u09c8\u09b6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09af \u0995\u09bf?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ae\u09b9\u09bf\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09b0\u0995\u09cd\u09b7\u09bf\u09a4 \u0986\u09b8\u09a8","count":0},{"id":109,"question":"109. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c0\u09af\u09bc \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b8\u09cd\u09a5\u09be \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c0\u09b0 \u09ae\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09ae\u09c7 \u09aa\u09c1\u09a8\u0983\u09aa\u09cd\u09b0\u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09bf\u09a4 \u09b9\u09af\u09bc?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09a6\u09cd\u09ac\u09be\u09a6\u09b6","count":0},{"id":108,"question":"108. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u0997\u09a8\u09aa\u09cd\u09b0\u099c\u09be\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u0995\u09be\u09b0\u09cd\u09af\u0995\u09b0 \u09b9\u09af\u09bc \u0995\u09cb\u09a8 \u09a4\u09be\u09b0\u09bf\u0996 \u09a5\u09c7\u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09a1\u09bf\u09b8\u09c7\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0 \u09e7\u09ec, \u09e7\u09ef\u09ed\u09e8","count":0},{"id":107,"question":"107. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c0\u09b0 \u0989\u09a6\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u09cd\u09af \u0995\u09bf \u099b\u09bf\u09b2?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ef\u09e9 \u09b9\u09be\u099c\u09be\u09b0 \u09af\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7\u09ac\u09a8\u09cd\u09a6\u09bf\u09b0 \u09ac\u09bf\u099a\u09be\u09b0 \u0985\u09a8\u09c1\u09b7\u09cd\u09a0\u09be\u09a8","count":0},{"id":106,"question":"106. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6 \u09ac\u09b2\u09c7 \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0 \u09a8\u09be\u09b0\u09c0, \u09b6\u09bf\u09b6\u09c1 \u09ac\u09be \u0985\u09a8\u0997\u09cd\u09b0\u09b8\u09b0 \u09a8\u09be\u0997\u09b0\u09bf\u0995\u09a6\u09c7\u09b0 \u0985\u0997\u09cd\u09b0\u0997\u09a4\u09bf\u09b0 \u099c\u09a8\u09cd\u09af \u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7 \u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09a4\u09c8\u09b0\u09bf\u09b0 \u0995\u09cd\u09b7\u09ae\u09a4\u09be \u09aa\u09be\u09af\u09bc?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e8\u09ee","count":1},{"id":105,"question":"105. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6 \u0985\u09a8\u09c1\u09af\u09be\u09af\u09bc\u09c0 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09a8\u09be\u0997\u09b0\u09bf\u0995\u0997\u09a3 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c0 \u09ac\u09b2\u09c7 \u09aa\u09b0\u09bf\u099a\u09bf\u09a4 \u09b9\u09ac\u09c7\u09a8?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ec (\u09e8)","count":0},{"id":104,"question":"104. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7 \u201c\u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0 \u0993 \u0997\u09a3\u099c\u09c0\u09ac\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09b8\u09cd\u09a4\u09b0\u09c7 \u09a8\u09be\u09b0\u09c0 \u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09a8 \u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u09b2\u09be\u09ad \u0995\u09b0\u09bf\u09ac\u09c7\u09a8\u201d \u09ac\u09b2\u09be \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e8\u09ee (\u09e8) \u09a8\u0982 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7","count":0},{"id":103,"question":"103. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09af\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7\u09be\u09aa\u09b0\u09be\u09a7\u09c0\u09b0 \u09ac\u09bf\u099a\u09be\u09b0 \u09b8\u0982\u0995\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09a4 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u099f\u09bf \u09b9\u09b2\u09cb--","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ea\u09ed","count":0},{"id":102,"question":"102. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ae\u09be\u09a8\u09c1\u09b7\u09c7\u09b0 \u09ae\u09cc\u09b2\u09bf\u0995 \u099a\u09be\u09b9\u09bf\u09a6\u09be \u0995\u09a4\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09eb","count":1},{"id":101,"question":"101. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u09af\u09be\u09df\u09c0 \u09ae\u09be\u09b2\u09bf\u0995\u09be\u09a8\u09be \u0995\u09df \u09a7\u09b0\u09a8\u09c7\u09b0?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e9","count":0},{"id":100,"question":"100) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09a6\u09b8\u09cd\u09af \u09b9\u09a4\u09c7 \u09b9\u09b2\u09c7 \u09ac\u09df\u09b8 \u0995\u09ae\u09aa\u0995\u09cd\u09b7\u09c7 \u0995\u09a4 \u09b9\u09a4\u09c7 \u09b9\u09ac\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8\u09eb \u09ac\u099b\u09b0\u0964","count":1},{"id":99,"question":"99) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8\u09ae\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0 \u09b9\u09a4\u09c7 \u09b9\u09b2\u09c7 \u09ac\u09df\u09b8 \u0995\u09ae\u09aa\u0995\u09cd\u09b7\u09c7 \u0995\u09a4 \u09b9\u09a4\u09c7 \u09b9\u09ac\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8\u09eb \u09ac\u099b\u09b0\u0964","count":1},{"id":98,"question":"98) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf \u09b9\u09a4\u09c7 \u09b9\u09b2\u09c7 \u09ac\u09df\u09b8 \u0995\u09ae\u09aa\u0995\u09cd\u09b7\u09c7 \u0995\u09a4 \u09b9\u09ac\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09eb \u09ac\u099b\u09b0\u0964","count":1},{"id":97,"question":"97) \u09b6\u09c7\u0996 \u09b9\u09be\u09b8\u09bf\u09a8\u09be \u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09ae\u09be\u09a8\u09c7 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4\u09a4\u09ae \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8\u09ae\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09ea \u09a4\u09ae\u0964","count":1},{"id":96,"question":"96) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8\u09ae\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0 \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09a4\u09be\u099c\u0989\u09a6\u09cd\u09a6\u09bf\u09a8 \u0986\u09b9\u09ae\u09c7\u09a6\u0964","count":2},{"id":95,"question":"95) \u098f\u09a1\u09ad\u09cb\u0995\u09c7\u099f \u0986\u09ac\u09a6\u09c1\u09b2 \u09b9\u09be\u09ae\u09bf\u09a6 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4\u09a4\u09ae \u09aa\u09cd\u09b0\u09c7\u09b8\u09bf\u09a1\u09c7\u09a8\u09cd\u099f?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8\u09e6\u09a4\u09ae\u0964","count":0},{"id":94,"question":"94) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09b8\u09c8\u09df\u09a6 \u09a8\u099c\u09b0\u09c1\u09b2 \u0987\u09b8\u09b2\u09be\u09ae (\u0985\u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09df\u09c0)\u0964","count":0},{"id":93,"question":"93) \u201c\u09a4\u09a4\u09cd\u09a4\u09cd\u09ac\u09be\u09ac\u09a7\u09be\u09df\u0995 \u09b8\u09b0\u0995\u09be\u09b0 \u09ac\u09bf\u09b2\u201d \u0995\u09ac\u09c7 \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7 \u09aa\u09be\u09b6 \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8\u09ed \u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u099a, \u09e7\u09ef\u09ef\u09ec\u0964","count":0},{"id":92,"question":"92) \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u099a\u09a8 \u0995\u09ae\u09bf\u09b6\u09a8 \u0995\u09c7\u09ae\u09a8 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09b7\u09cd\u09a0\u09be\u09a8?","answer":"\u0989\u0983- \u09b8\u09cd\u09ac\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0 \u0993 \u09a8\u09bf\u09b0\u09aa\u09c7\u0995\u09cd\u09b7 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09b7\u09cd\u09a0\u09be\u09a8\u0964","count":0},{"id":91,"question":"91) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09ae\u09be\u09a8 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u099a\u09a8 \u0995\u09ae\u09bf\u09b6\u09a8\u09be\u09b0 \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u0995\u09be\u099c\u09c0 \u09b0\u0995\u09bf\u09ac\u0989\u09a6\u09cd\u09a6\u09c0\u09a8 \u0986\u09b9\u09ae\u09a6","count":0},{"id":90,"question":"90) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u099a\u09a8 \u0995\u09ae\u09bf\u09b6\u09a8\u09be\u09b0 \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09ac\u09bf\u099a\u09be\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf \u098f\u09ae \u0987\u09a6\u09cd\u09b0\u09bf\u09b8\u0964","count":0},{"id":89,"question":"89) \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u099a\u09a8 \u0995\u09ae\u09bf\u09b6\u09a8 \u0995\u09be\u09b0 \u09b8\u09ae\u09ae\u09b0\u09cd\u09af\u09be\u09a6\u09be\u09b0 \u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0\u09c0?","answer":"\u0989\u0983- \u09b8\u09c1\u09aa\u09cd\u09b0\u09c0\u09ae \u0995\u09cb\u09b0\u09cd\u099f\u0964","count":0},{"id":88,"question":"88) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u0985\u09b7\u09cd\u099f\u09ae \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09a8\u09bf\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u099a\u09a8\u09c7 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u099a\u09bf\u09a4 \u098f\u0995\u099c\u09a8 \u09b8\u09a6\u09b8\u09cd\u09af \u09a8\u09bf\u099c\u09c7\u0987 \u09a8\u09bf\u099c\u09c7\u09b0 \u09b6\u09aa\u09a5 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af \u09aa\u09be\u09a0 \u0995\u09b0\u09bf\u09df\u09c7\u099b\u09c7\u09a8, \u09a4\u09bf\u09a8\u09bf \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u098f\u09a1\u09ad\u09cb\u0995\u09c7\u099f \u0986\u09ac\u09a6\u09c1\u09b2 \u09b9\u09be\u09ae\u09bf\u09a6\u0964","count":0},{"id":87,"question":"87) \u0995\u09cb\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09bf\u09a6\u09c7\u09b6\u09c0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7 \u09ad\u09be\u09b7\u09a3 \u09a6\u09c7\u09a8?","answer":"\u0989\u0983- \u09af\u09c1\u0997\u09cb\u09b6\u09cd\u09b2\u09c7\u09ad\u09bf\u09df\u09be\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09c7\u09b8\u09bf\u09a1\u09c7\u09a8\u09cd\u099f \u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09b6\u09be\u09b2 \u099c\u09cb\u09b8\u09c7\u09ab \u099f\u09bf\u099f\u09cb-\u09e9\u09e7 \u099c\u09be\u09a8\u09c1, \u09e7\u09ef\u09ed\u09ea \u098f\u09ac\u0982 \u09ad\u09be\u09b0\u09a4\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09c7\u09b8\u09bf\u09a1\u09c7\u09a8\u09cd\u099f \u09ad\u09bf.\u09ad\u09bf. \u0997\u09bf\u09b0\u09bf-\u09e7\u09ee \u099c\u09c1\u09a8, \u09e7\u09ef\u09ed\u09ea\u0964","count":0},{"id":86,"question":"86) \u098f \u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c0\u09df \u09b0\u09be\u099c\u09a8\u09c0\u09a4\u09bf\u09b0 \u0987\u09a4\u09bf\u09b9\u09be\u09b8 \u0995\u09ac\u09c7 \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u099a\u09b0\u09cd\u099a\u09be \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09ef\u09e9\u09ed \u09b8\u09be\u09b2\u09c7\u0964","count":0},{"id":85,"question":"85) \u0997\u09a3-\u09aa\u09b0\u09bf\u09b7\u09a6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09a1\u09c7\u09aa\u09c1\u099f\u09bf \u09b8\u09cd\u09aa\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09ae\u09cb\u09b9\u09be\u09ae\u09cd\u09ae\u09a6 \u0989\u09b2\u09cd\u09b2\u09cd\u09af\u09be\u09b9\u0964","count":0},{"id":84,"question":"84) \u0997\u09a3-\u09aa\u09b0\u09bf\u09b7\u09a6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09b8\u09cd\u09aa\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09b6\u09be\u09b9 \u0986\u09ac\u09cd\u09a6\u09c1\u09b2 \u09b9\u09be\u09ae\u09bf\u09a6\u0964","count":0},{"id":83,"question":"83) \u098f\u0995\u09be\u09a7\u09be\u09b0\u09c7 \u0995\u09a4\u09a6\u09bf\u09a8 \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7 \u0985\u09a8\u09c1\u09aa\u09b8\u09cd\u09a5\u09bf\u09a4 \u09a5\u09be\u0995\u09b2\u09c7 \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09b8\u09a6\u09b8\u09cd\u09af \u09aa\u09a6 \u09ac\u09be\u09a4\u09bf\u09b2 \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09ef\u09e6 \u0995\u09be\u09b0\u09cd\u09af\u09a6\u09bf\u09ac\u09b8\u0964","count":0},{"id":82,"question":"82) \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c7\u09b0 \u099c\u09a8\u09cd\u09af \u0995\u09a4 \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09b8\u09a6\u09b8\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09ad\u09cb\u099f\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09df\u09cb\u099c\u09a8 \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09a6\u09c1\u0987-\u09a4\u09c3\u09a4\u09c0\u09df\u09be\u0982\u09b6\u0964","count":0},{"id":81,"question":"81) \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u0985\u09a7\u09bf\u09ac\u09c7\u09b6\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09b0\u09be\u09ae \u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09a8 \u09b9\u09df \u0995\u09a4 \u099c\u09a8 \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09b9\u09b2\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09ec\u09e6 \u099c\u09a8\u0964","count":0},{"id":80,"question":"80) \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u0985\u09a7\u09bf\u09ac\u09c7\u09b6\u09a8 \u0995\u09c7 \u0986\u09b9\u09ac\u09be\u09a8 \u0995\u09b0\u09c7\u09a8?","answer":"\u0989\u0983- \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf\u0964","count":1},{"id":79,"question":"79) \u09b8\u09be\u09a7\u09be\u09b0\u09a8 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u099a\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4\u09a6\u09bf\u09a8\u09c7\u09b0 \u09ae\u09a7\u09cd\u09af\u09c7 \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u0985\u09a7\u09bf\u09ac\u09b6\u09a8 \u0986\u09b9\u09ac\u09be\u09a8 \u0995\u09b0\u09a4\u09c7 \u09b9\u09ac\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09e6 \u09a6\u09bf\u09a8\u0964","count":1},{"id":78,"question":"78) \u0997\u09a3\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0 \u0993 \u09ae\u09be\u09a8\u09ac\u09be\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u098f\u09ac\u0982 \u09ae\u09cc\u09b2\u09bf\u0995 \u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u09ac\u09b2\u09ac\u09ce\u0995\u09b0\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7 \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09af\u09a5\u09be\u0995\u09cd\u09b0\u09ae\u09c7 \u09e7\u09e7 \u0993 \u09ea\u09ea \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u0964","count":1},{"id":77,"question":"77) \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u098f\u0995 \u0985\u09a7\u09bf\u09ac\u09c7\u09b6\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09aa\u09cd\u09a4\u09bf \u0993 \u09aa\u09b0\u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09c0 \u0985\u09a7\u09bf\u09ac\u09c7\u09b6\u09a8\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09ac\u09c8\u09a0\u0995\u09c7\u09b0 \u09ae\u09a7\u09cd\u09af\u09c7 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09a7\u09be\u09a8 \u0995\u09a4\u09a6\u09bf\u09a8?","answer":"\u0989\u0983- \u09ec\u09e6 \u09a6\u09bf\u09a8\u0964","count":2},{"id":76,"question":"76) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u0995\u09be\u09b8\u09cd\u099f\u09bf \u09ad\u09cb\u099f \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09b8\u09cd\u09aa\u09bf\u0995\u09be\u09b0\u09c7\u09b0 \u09ad\u09cb\u099f\u0995\u09c7\u0964","count":1},{"id":75,"question":"75) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u09e9\u09e6\u09e6 \u09a8\u0982 \u0986\u09b8\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u0983- \u09ac\u09be\u09a8\u09cd\u09a6\u09b0\u09ac\u09be\u09a8\u0964","count":0},{"id":74,"question":"74) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u09e7 \u09a8\u0982 \u0986\u09b8\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u0983- \u09aa\u099e\u09cd\u099a\u0997\u09dc-\u09e7\u0964","count":0},{"id":73,"question":"73) \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7 \u09ae\u09b9\u09bf\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b0 \u099c\u09a8\u09cd\u09af \u09b8\u0982\u09b0\u0995\u09cd\u09b7\u09bf\u09a4 \u0986\u09b8\u09a8 \u09b8\u09cd\u09af\u0996\u09cd\u09af\u09be \u0995\u09a4\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u0983- \u09eb\u09e6 \u099f\u09bf\u0964","count":2},{"id":72,"question":"72) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09be\u09a7\u09be\u09b0\u09a8 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u099a\u09bf\u09a4 \u0986\u09b8\u09a8 \u09b8\u0982\u0996\u09cd\u09af\u09be \u0995\u09a4\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09e6\u09e6 \u099f\u09bf\u0964","count":0},{"id":71,"question":"71) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ae\u09cb\u099f \u0986\u09b8\u09a8 \u09b8\u0982\u0996\u09cd\u09af\u09be \u0995\u09a4\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09eb\u09e6 \u099f\u09bf\u0964","count":1},{"id":70,"question":"70) \u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09ae\u09be\u09a8 \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u0985\u09a7\u09bf\u09ac\u09c7\u09b6\u09a8 \u0995\u09ac\u09c7 \u09ac\u09b8\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09eb \u09ab\u09c7\u09ac\u09cd\u09b0\u09c1\u09df\u09be\u09b0\u09c0, \u09e7\u09ef\u09ee\u09e8\u0964","count":0},{"id":69,"question":"69) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09ad\u09ac\u09a8 \u0995\u09c7 \u0989\u09a6\u09cd\u09ac\u09cb\u09a7\u09a8 \u0995\u09b0\u09c7\u09a8?","answer":"\u0989\u0983- \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf \u0986\u09ac\u09cd\u09a6\u09c1\u09b8 \u09b8\u09be\u09a4\u09cd\u09a4\u09be\u09b0\u0964","count":1},{"id":68,"question":"68) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09c0\u0995 \u0995\u09bf?","answer":"\u0989\u0983- \u09b6\u09be\u09aa\u09b2\u09be \u09ab\u09c1\u09b2\u0964","count":0},{"id":67,"question":"67) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09ad\u09ac\u09a8\u09c7\u09b0 \u0989\u099a\u09cd\u099a\u09a4\u09be \u0995\u09a4?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09eb\u09eb \u09ab\u09c1\u099f\u0964","count":0},{"id":66,"question":"66) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09ad\u09ac\u09a8 \u0995\u09a4 \u09a4\u09b2\u09be \u09ac\u09bf\u09b6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f?","answer":"\u0989\u0983- \u09ef \u09a4\u09b2\u09be\u0964","count":1},{"id":65,"question":"65) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09ad\u09ac\u09a8 \u0989\u09a6\u09cd\u09ac\u09cb\u09a7\u09a8 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8\u09ee \u099c\u09be\u09a8\u09c1\u09df\u09be\u09b0\u09c0, \u09e7\u09ef\u09ee\u09e8\u0964","count":0},{"id":64,"question":"64) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09ad\u09ac\u09a8\u09c7\u09b0 \u09ad\u09c2\u09ae\u09bf\u09b0 \u09aa\u09b0\u09bf\u09ae\u09be\u09a8 \u0995\u09a4?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8\u09e7\u09eb \u098f\u0995\u09b0\u0964","count":0},{"id":63,"question":"63) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09ad\u09ac\u09a8\u09c7\u09b0 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ae\u09be\u09a3 \u0995\u09be\u099c \u09b6\u09c1\u09b0\u09ae\u09cd\u09a8 \u09b9\u09df \u0995\u09ac\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09ef\u09ec\u09eb \u09b8\u09be\u09b2\u09c7\u0964","count":0},{"id":62,"question":"62) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09ad\u09ac\u09a8\u09c7\u09b0 \u099b\u09be\u09a6 \u0993 \u09a6\u09c7\u09df\u09be\u09b2\u09c7\u09b0 \u09b8\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09be\u0995\u099a\u09be\u09b0\u09be\u09b2 \u09a1\u09bf\u099c\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b0 \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09b9\u09cd\u09af\u09be\u09b0\u09bf \u09aa\u09be\u09ae \u09ac\u09cd\u09b2\u09c1\u09ae\u0964","count":0},{"id":61,"question":"61) \u09b2\u09c1\u0987 \u0986\u0987 \u0995\u09be\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8 \u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09a8\u09be\u0997\u09b0\u09bf\u0995?","answer":"\u0989\u0983- \u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4\u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09c7\u09b0 \u09a8\u09be\u0997\u09b0\u09bf\u0995\u0964","count":0},{"id":60,"question":"60) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09ad\u09ac\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b8\u09cd\u09a5\u09aa\u09a4\u09bf \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09b2\u09c1\u0987 \u0986\u0987 \u0995\u09be\u09a8\u0964","count":2},{"id":59,"question":"59) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09ad\u09ac\u09a8\u09c7\u09b0 \u09ad\u09bf\u09a4\u09cd\u09a4\u09bf\u09aa\u09cd\u09b0\u09b8\u09cd\u09a4\u09b0 \u0995\u09ac\u09c7 \u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09aa\u09a8 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09ef\u09ec\u09e8 \u09b8\u09be\u09b2\u09c7\u0964","count":2},{"id":58,"question":"58) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u0986\u0987\u09a8 \u09b8\u09ad\u09be\u09b0 \u09a8\u09be\u09ae \u0995\u09bf?","answer":"\u0989\u0983- \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u0964","count":0},{"id":57,"question":"56) \u0987\u09a8\u09a1\u09c7\u09ae\u09a8\u09bf\u099f\u09bf \u0985\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u0995\u09ac\u09c7 \u09ac\u09be\u09a4\u09bf\u09b2 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09e8 \u09a8\u09ad\u09c7\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0, \u09e7\u09ef\u09ef\u09ec\u0964","count":2},{"id":56,"question":"55) \u0987\u09a8\u09a1\u09c7\u09ae\u09a8\u09bf\u099f\u09bf \u0985\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u0995\u09ac\u09c7 \u099c\u09be\u09b0\u09c0 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8\u09ec \u09b8\u09c7\u09aa\u09cd\u099f\u09c7\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0, \u09e7\u09ef\u09ed\u09eb\u0964","count":0},{"id":55,"question":"54) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u098f \u09aa\u09b0\u09cd\u09af\u09a8\u09cd\u09a4\u09c1 \u09ae\u09cb\u099f \u0995\u09a4\u099f\u09bf \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c0 \u0986\u09a8\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09ec \u099f\u09bf\u0964","count":0},{"id":54,"question":"53) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7 \u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09df\u09aa\u09be\u09b2 \u0986\u0987\u09a8 \u0995\u09ac\u09c7 \u09aa\u09be\u09b8 \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09ef\u09ee\u09e6 \u09b8\u09be\u09b2\u09c7\u0964","count":0},{"id":53,"question":"52) \u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09df\u09aa\u09be\u09b2 \u09a8\u09bf\u09df\u09cb\u0997 \u09b8\u0982\u0995\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09a4 \u0995\u09a5\u09be \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09ed\u09ed \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":52,"question":"51) \u09b8\u09cd\u09aa\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u0993 \u09a1\u09c7\u09aa\u09c1\u099f\u09bf \u09b8\u09cd\u09aa\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u09b8\u0982\u0995\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09a4 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u0983- \u09ed\u09ea \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u0964","count":1},{"id":51,"question":"50) \u09b8\u09ae\u09cd\u09aa\u09a4\u09cd\u09a4\u09bf\u09b0 \u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0\u09c7\u09b0 \u0995\u09a5\u09be \u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u09bf\u09a4 \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09ea\u09e8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":50,"question":"49) \u09a7\u09b0\u09cd\u09ae\u09c0\u09df \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be\u09b0 \u0995\u09a5\u09be \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09ea\u09e7 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":49,"question":"48) \u09aa\u09c7\u09b6\u09be \u0993 \u09ac\u09c3\u09a4\u09cd\u09a4\u09bf\u09b0 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be \u09a6\u09c7\u09df\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09ea\u09e6 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":48,"question":"47) \u09b8\u0982\u09ac\u09be\u09a6\u09aa\u09a4\u09cd\u09b0\u09c7\u09b0 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be \u09a6\u09c7\u09df\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09e9\u09ef (\u09e8) \u0996 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":47,"question":"46) \u09ac\u09be\u0995 \u0993 \u09ad\u09be\u09ac \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be \u09a6\u09c7\u09df\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09e9\u09ef(\u09e8) \u0995 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":46,"question":"45) \u099a\u09bf\u09a8\u09cd\u09a4\u09be \u0993 \u09ac\u09bf\u09ac\u09c7\u0995\u09c7\u09b0 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be \u09a6\u09c7\u09df\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09e9\u09ef (\u09e7) \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":45,"question":"44) \u09b8\u09ae\u09bf\u09a4\u09bf \u0993 \u09b8\u0982\u0998 \u0997\u09a0\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be \u09a6\u09c7\u09df\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09e9\u09ee \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":44,"question":"43) \u09b8\u09ae\u09be\u09ac\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be \u09a6\u09c7\u09df\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09e9\u09ed \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":1},{"id":43,"question":"42) \u099a\u09b2\u09be\u09ab\u09c7\u09b0\u09be\u09b0 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be \u09a6\u09c7\u09df\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09e9\u09ec \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":42,"question":"41) \u099c\u09ac\u09b0\u09a6\u09b8\u09cd\u09a4\u09bf \u09a8\u09bf\u09b7\u09bf\u09a6\u09cd\u09a7 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09e9\u09ea \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":41,"question":"40) \u0997\u09cd\u09b0\u09c7\u09ab\u09a4\u09be\u09b0 \u0993 \u0986\u099f\u0995 \u09b8\u09ae\u09cd\u09aa\u09b0\u09cd\u0995\u09bf\u09a4 \u09b0\u0995\u09cd\u09b7\u09be\u0995\u09ac\u099a\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09e9\u09e9 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":40,"question":"39) \u099c\u09c0\u09ac\u09a8 \u0993 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be\u09b0 \u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u09b0\u0995\u09cd\u09b7\u09bf\u09a4 \u09b0\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09e9\u09e8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":1},{"id":39,"question":"38) \u201c\u09b8\u0995\u09b2 \u09a8\u09be\u0997\u09b0\u09bf\u0995 \u0986\u0987\u09a8\u09c7\u09b0 \u099a\u09cb\u0996\u09c7 \u09b8\u09ae\u09be\u09a8 \u098f\u09ac\u0982 \u0986\u0987\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09a8 \u0986\u09b6\u09cd\u09b0\u09df \u09b2\u09be\u09ad\u09c7\u09b0 \u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0\u09c0\u201d \u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u09bf\u09a4 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8\u09ed \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":38,"question":"37) \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7 \u201c\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u09b9\u09c0 \u09ac\u09bf\u09ad\u09be\u0997 \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u09ac\u09bf\u099a\u09be\u09b0 \u09ac\u09bf\u09ad\u09be\u0997 \u09aa\u09c3\u09a5\u0995\u09c0\u0995\u09b0\u09a3\u201d \u098f\u09b0 \u0995\u09a5\u09be \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8\u09e8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u0964","count":0},{"id":37,"question":"36) \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7 \u201c\u0995\u09c3\u09b7\u0995 \u0993 \u09b6\u09cd\u09b0\u09ae\u09bf\u0995\u09c7\u09b0\u201d \u09ae\u09c1\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u09b0 \u0995\u09a5\u09be \u09ac\u09b2\u09be \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09ea \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u0964","count":0},{"id":36,"question":"35) \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7 \u201c\u0997\u09a8\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0 \u0993 \u09ae\u09cc\u09b2\u09bf\u0995 \u09ae\u09be\u09a8\u09ac\u09be\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0\u09c7\u09b0\u201d \u09a8\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u09df\u09a4\u09be \u09a6\u09c7\u09df\u09be \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09e7 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u0964","count":0},{"id":35,"question":"34) \u0995\u09cb\u09a8 \u0986\u09a6\u09c7\u09b6\u09ac\u09b2\u09c7 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09a8\u09be\u0997\u09b0\u09bf\u0995\u0997\u09a3 \u201c\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c0\u201d \u09ac\u09b2\u09c7 \u09aa\u09b0\u09bf\u099a\u09bf\u09a4 \u09b9\u09a8?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09ef\u09ed\u09ee \u09b8\u09a8\u09c7 \u09e8\u09df \u0998\u09cb\u09b7\u09a8\u09be\u09aa\u09a4\u09cd\u09b0 \u0986\u09a6\u09c7\u09b6 \u09a8\u0982 \u09ea \u098f\u09b0 \u09e8 \u09a4\u09ab\u09b8\u09bf\u09b2 \u09ac\u09b2\u09c7\u0964","count":0},{"id":34,"question":"33) \u0995\u09cb\u09a8 \u0986\u09a6\u09c7\u09b6\u09ac\u09b2\u09c7 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1\u09a4\u09c7 \u201c\u09ac\u09bf\u09b8\u09ae\u09bf\u09b2\u09cd\u09b2\u09be\u09b9\u09bf\u09b0 \u09b0\u09be\u09b9\u09ae\u09be\u09a8\u09bf\u09b0 \u09b0\u09be\u09b9\u09bf\u09ae\u201d \u09b8\u09a8\u09cd\u09a8\u09bf\u09ac\u09c7\u09b6\u09bf\u09a4 \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09ef\u09ed\u09ee \u09b8\u09a8\u09c7 \u09e8\u09df \u0998\u09cb\u09b7\u09a8\u09be\u09aa\u09a4\u09cd\u09b0 \u0986\u09a6\u09c7\u09b6 \u09a8\u0982 \u09ea \u098f\u09b0 \u09e8 \u09a4\u09ab\u09b8\u09bf\u09b2 \u09ac\u09b2\u09c7\u0964","count":0},{"id":33,"question":"32) \u0995\u09cb\u09a8 \u0986\u09a6\u09c7\u09b6\u09ac\u09b2\u09c7 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u09ae\u09c2\u09b2\u09a8\u09c0\u09a4\u09bf \u201c\u09a7\u09b0\u09cd\u09ae\u09a8\u09bf\u09b0\u09aa\u09c7\u0995\u09cd\u09b7\u09a4\u09be\u201d \u09ac\u09be\u09a6 \u09a6\u09c7\u09df\u09be \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09ef\u09ed\u09ee \u09b8\u09a8\u09c7 \u09e8\u09df \u0998\u09cb\u09b7\u09a8\u09be\u09aa\u09a4\u09cd\u09b0 \u0986\u09a6\u09c7\u09b6 \u09a8\u0982 \u09ea \u098f\u09b0 \u09e8 \u09a4\u09ab\u09b8\u09bf\u09b2 \u09ac\u09b2\u09c7\u0964","count":1},{"id":32,"question":"31) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09ae\u09c2\u09b2\u09a8\u09c0\u09a4\u09bf \u0995\u09bf \u099b\u09bf\u09b2?","answer":"\u0989\u0983- \u09a7\u09b0\u09cd\u09ae\u09a8\u09bf\u09b0\u09aa\u09c7\u0995\u09cd\u09b7\u09a4\u09be, \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df\u09a4\u09be\u09ac\u09be\u09a6, \u0997\u09a8\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0 \u0993 \u09b8\u09ae\u09be\u099c\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u0964","count":0},{"id":31,"question":"30) \u09b8\u09c1\u09aa\u09cd\u09b0\u09c0\u09ae \u0995\u09cb\u09b0\u09cd\u099f\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u099a\u09be\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ae\u09c7\u09df\u09be\u09a6\u0995\u09be\u09b2 \u0995\u09a4?","answer":"\u0989\u0983- \u09ec\u09ed \u09ac\u099b\u09b0 \u09aa\u09b0\u09cd\u09af\u09a8\u09cd\u09a4\u09c1\u0964","count":1},{"id":30,"question":"29) \u09b8\u09c1\u09aa\u09cd\u09b0\u09c0\u09ae \u0995\u09cb\u09b0\u09cd\u099f\u09c7\u09b0 \u0995\u09df\u099f\u09bf \u09ac\u09bf\u09ad\u09be\u0997 \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8\u099f\u09bf \u0964 \u0986\u09aa\u09bf\u09b2 \u09ac\u09bf\u09ad\u09be\u0997 \u0993 \u09b9\u09be\u0987\u0995\u09cb\u09b0\u09cd\u099f \u09ac\u09bf\u09ad\u09be\u0997","count":1},{"id":29,"question":"28) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09cb\u099a\u09cd\u099a \u0986\u09a6\u09be\u09b2\u09a4 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u0983- \u09b8\u09c1\u09aa\u09cd\u09b0\u09c0\u09ae \u0995\u09cb\u09b0\u09cd\u099f\u0964","count":1},{"id":28,"question":"27) \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8 \u09ac\u09c8\u09b6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09af \u0986\u099b\u09c7 \u0995\u09a4\u099f\u09bf?","answer":"\u0989:\u09e7\u09e8\u099f\u09bf\u0964","count":2},{"id":27,"question":"26) \u098f\u09cd\u09af\u09be\u09b0\u09cd\u099f\u09a8\u09bf \u099c\u09c7\u09a8\u09be\u09b0\u09c7\u09b2 \u09aa\u09a6\u09c7 \u09a8\u09bf\u09df\u09cb\u0997 \u09a6\u09be\u09a8 \u0995\u09b0\u09c7\u09a8 \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf\u0964","count":1},{"id":26,"question":"25) \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8\u09ae\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0, \u09ae\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0, \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09ae\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0 \u0993 \u0989\u09aa-\u09ae\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0\u09a6\u09c7\u09b0 \u09a8\u09bf\u09df\u09cb\u0997 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a6\u09be\u09a8 \u0995\u09b0\u09c7\u09a8 \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf\u0964","count":0},{"id":25,"question":"24) \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf \u09aa\u09a6\u09a4\u09cd\u09af\u09be\u0997 \u0995\u09b0\u09a4\u09c7 \u099a\u09be\u0987\u09b2\u09c7 \u0995\u09be\u0995\u09c7 \u0989\u09a6\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u09cd\u09af \u0995\u09b0\u09c7 \u09aa\u09a6\u09a4\u09cd\u09af\u09be\u0997 \u09aa\u09a4\u09cd\u09b0 \u09b2\u09bf\u0996\u09ac\u09c7\u09a8?","answer":"\u0989\u0983- \u09b8\u09cd\u09aa\u09bf\u0995\u09be\u09b0\u09c7\u09b0 \u0989\u09a6\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u09cd\u09af\u09c7\u0964","count":3},{"id":24,"question":"23) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ad\u09be\u09aa\u09a4\u09bf \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09b8\u09cd\u09aa\u09bf\u0995\u09be\u09b0\u0964","count":0},{"id":23,"question":"22) \u0995\u09be\u09b0 \u0989\u09aa\u09b0 \u0986\u09a6\u09be\u09b2\u09a4\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u098f\u0996\u09a4\u09bf\u09df\u09be\u09b0 \u09a8\u09c7\u0987?","answer":"\u0989\u0983- \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf\u0964","count":0},{"id":22,"question":"21) \u098f\u0995\u099c\u09a8 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf \u09b9\u09a4\u09c7 \u09aa\u09be\u09b0\u09ac\u09c7\u09a8 \u0995\u09a4 \u09ae\u09c7\u09df\u09be\u09a6\u0995\u09be\u09b2?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8 \u09ae\u09c7\u09df\u09be\u09a6\u0995\u09be\u09b2\u0964","count":0},{"id":21,"question":"20) \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf\u09b0 \u09ae\u09c7\u09df\u09be\u09a6\u0995\u09be\u09b2 \u0995\u09a4 \u09ac\u099b\u09b0?","answer":"\u0989\u0983- \u0995\u09be\u09b0\u09cd\u09af\u09ad\u09be\u09b0 \u0997\u09cd\u09b0\u09b9\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09be\u09b2 \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u09eb \u09ac\u099b\u09b0\u0964","count":0},{"id":20,"question":"19) \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8\u09ae\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0\u09b0 \u09aa\u09b0\u09be\u09ae\u09b0\u09cd\u09b6 \u099b\u09be\u09dc\u09be \u0995\u09cb\u09a8 \u0995\u09be\u099c \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf \u098f\u0995\u0995\u09ad\u09be\u09ac\u09c7 \u0995\u09b0\u09a4\u09c7 \u09b8\u0995\u09cd\u09b7\u09ae?","answer":"\u0989\u0983- \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8 \u09ac\u09bf\u099a\u09be\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf\u09b0 \u09a8\u09bf\u09df\u09cb\u0997 \u09a6\u09be\u09a8\u0964","count":0},{"id":19,"question":"18) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09b6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09b9\u09b8\u09cd\u09a4\u09b2\u09c7\u0996\u09be \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u09ae\u09c2\u09b2 \u09b2\u09c7\u0996\u0995 \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u0986\u09ac\u09a6\u09c1\u09b0 \u09b0\u09be\u0989\u09ab\u0964","count":0},{"id":18,"question":"17) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\/\u09a7\u09be\u09b0\u09be \u0995\u09a4\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09eb\u09e9 \u099f\u09bf\u0964","count":0},{"id":17,"question":"16) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7 \u0995\u09df\u099f\u09bf \u09ad\u09be\u0997 \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09e7 \u099f\u09bf\u0964","count":2},{"id":16,"question":"15) \u0995\u09bf \u09a6\u09bf\u09df\u09c7 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u0993 \u09b6\u09c7\u09b7 \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09aa\u09cd\u09b0\u09b8\u09cd\u09a4\u09be\u09ac\u09a8\u09be \u09a6\u09bf\u09df\u09c7 \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u0993 \u09ed\u099f\u09bf \u09a4\u09ab\u09b8\u09bf\u09b2 \u09a6\u09bf\u09df\u09c7 \u09b6\u09c7\u09b7\u0964","count":0},{"id":15,"question":"14) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09df\u099f\u09bf \u09aa\u09be\u09a0 \u0995\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8 \u099f\u09bf\u0964 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u0993 \u0987\u0982\u09b0\u09c7\u099c\u09bf\u0964","count":0},{"id":14,"question":"13) \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09b0\u099a\u09a8\u09be \u0995\u09ae\u09bf\u099f\u09bf\u09b0 \u098f\u0995\u09ae\u09be\u09a4\u09cd\u09b0 \u09ae\u09b9\u09bf\u09b2\u09be \u09b8\u09a6\u09b8\u09cd\u09af \u0995\u09c7 \u099b\u09bf\u09b2\u09c7\u09a8?","answer":"\u0989\u0983- \u09ac\u09c7\u0997\u09ae \u09b0\u09be\u099c\u09bf\u09df\u09be \u09ac\u09c7\u0997\u09ae\u0964","count":1},{"id":13,"question":"12) \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09b0\u099a\u09a8\u09be \u0995\u09ae\u09bf\u099f\u09bf\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8 \u0995\u09c7 \u099b\u09bf\u09b2\u09c7\u09a8?","answer":"\u0989\u0983- \u09a1\u0983 \u0995\u09be\u09ae\u09be\u09b2 \u09b9\u09cb\u09b8\u09c7\u09a8\u0964","count":0},{"id":12,"question":"11) \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a8\u09df\u09a3 \u0995\u09ae\u09bf\u099f\u09bf \u0995\u09a4\u099c\u09a8 \u09b8\u09a6\u09b8\u09cd\u09af \u09a8\u09bf\u09df\u09c7 \u0997\u09a0\u09a8 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09ea \u099c\u09a8\u0964","count":0},{"id":11,"question":"10) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7 \u0997\u09a8\u09aa\u09b0\u09bf\u09b7\u09a6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u0985\u09a7\u09bf\u09ac\u09c7\u09b6\u09a8 \u0995\u09ac\u09c7 \u0985\u09a8\u09c1\u09b7\u09cd\u09a0\u09bf\u09a4 \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09e6 \u098f\u09aa\u09cd\u09b0\u09bf\u09b2, \u09e7\u09ef\u09ed\u09e8\u0964","count":0},{"id":10,"question":"9) \u0995\u09cb\u09a8 \u09a4\u09be\u09b0\u09bf\u0996\u09c7 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09ac\u09b2\u09ac\u09ce \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09ec \u09a1\u09bf\u09b8\u09c7\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0, \u09e7\u09ef\u09ed\u09e8\u0964","count":0},{"id":9,"question":"8) \u0997\u09a8\u09aa\u09b0\u09bf\u09b7\u09a6\u09c7 \u0995\u09ac\u09c7 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u0997\u09c3\u09b9\u09c0\u09a4 \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e6\u09ea \u09a8\u09ad\u09c7\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0,\u09e7\u09ef\u09ed\u09e8\u0964","count":0},{"id":8,"question":"7) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u0995\u09ac\u09c7 \u0989\u09a4\u09cd\u09a5\u09be\u09aa\u09bf\u09a4 \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09e8 \u0985\u0995\u09cd\u099f\u09cb\u09ac\u09b0, \u09e7\u09ef\u09ed\u09e8\u0964","count":0},{"id":7,"question":"6) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a8\u09df\u09a3\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09df\u09be \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u09b9\u09df \u0995\u09ac\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8\u09e9 \u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u099a, \u09e7\u09ef\u09ed\u09e8\u0964","count":0},{"id":6,"question":"5. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09a4\u09a4\u09cd\u09a4\u09cd\u09ac\u09be\u09ac\u09a7\u09be\u09df\u0995 \u09b8\u09b0\u0995\u09be\u09b0 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b8\u09cd\u09a5\u09be \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4\u09a4\u09ae \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c0\u09b0 \u09ae\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09ae\u09c7 \u09b0\u09a6 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e7\u09eb \u09a4\u09ae","count":0},{"id":5,"question":"4. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u201c\u0986\u0987\u09a8\u09c7\u09b0 \u099a\u09cb\u0996\u09c7 \u09b8\u09ac \u09a8\u09be\u0997\u09b0\u09bf\u0995 \u09b8\u09ae\u09be\u09a8\u0964\u201d \u2013 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4 \u09a8\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0 \u09a7\u09be\u09b0\u09be\u09df \u098f \u09a8\u09bf\u09b6\u09cd\u099a\u09df\u09a4\u09be \u09aa\u09cd\u09b0\u09a6\u09be\u09a8 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09a7\u09be\u09b0\u09be \u09e8\u09ed","count":1},{"id":4,"question":"\u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7 \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09be\u09b8\u09a8\u09bf\u0995 \u099f\u09cd\u09b0\u09be\u0987\u09ac\u09cd\u09af\u09c1\u09a8\u09be\u09b2 \u09ac\u09bf\u09b7\u09df\u099f\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7 \u09b8\u09a8\u09cd\u09a8\u09bf\u09ac\u09c7\u09b6\u09bf\u09a4 \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e7\u09e7\u09ed","count":0},{"id":3,"question":"3.\u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09ad\u09be\u0997\u09c7 \u09ae\u09cc\u09b2\u09bf\u0995 \u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0\u09c7\u09b0 \u0995\u09a5\u09be \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09a4\u09c3\u09a4\u09c0\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7","count":0},{"id":2,"question":"2.\u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c0\u09b0 \u09ae\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09ae\u09c7 \u09ac\u09be\u0995\u09b6\u09be\u09b2 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09b7\u09cd\u09a0\u09bf\u09a4 \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09bf\u09b2?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u099a\u09a4\u09c1\u09b0\u09cd\u09a5","count":2},{"id":1,"question":"1. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09af\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7\u09aa\u09b0\u09be\u09a7\u09c0\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u099a\u09be\u09b0\u09b8\u0982\u0995\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09a4 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u099f\u09bf \u09b9\u09b2\u09c7\u09be -","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ea\u09ed","count":1},{"id":149,"question":"151. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6 \u09ac\u09b2\u09c7 \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0 \u09a8\u09be\u09b0\u09c0, \u09b6\u09bf\u09b6\u09c1 \u09ac\u09be \u0985\u09a8\u0997\u09cd\u09b0\u09b8\u09b0 \u09a8\u09be\u0997\u09b0\u09bf\u0995\u09a6\u09c7\u09b0 \u0985\u0997\u09cd\u09b0\u0997\u09a4\u09bf\u09b0 \u099c\u09a8\u09cd\u09af \u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7 \u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09a4\u09c8\u09b0\u09c0\u09b0 \u0995\u09cd\u09b7\u09ae\u09a4\u09be \u09aa\u09be\u09df?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e8\u09ee (\u09ea)","count":0},{"id":148,"question":"150. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6 \u0985\u09a8\u09c1\u09af\u09be\u09df\u09c0 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09a8\u09be\u0997\u09b0\u09bf\u0995\u0997\u09a3 '\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c0' \u09ac\u09b2\u09bf\u09df\u09be \u09aa\u09b0\u09bf\u099a\u09bf\u09a4 \u09b9\u09ac\u09c7\u09a8?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ec (\u09e8)","count":1},{"id":147,"question":"149. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u0997\u09a3\u09aa\u09cd\u09b0\u099c\u09be\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c7\u09b0 \u099c\u09a8\u09cd\u09af \u09b8\u0982\u0996\u09cd\u09af\u09be\u0997\u09b0\u09bf\u09b7\u09cd\u09a0\u09a4\u09be \u09aa\u09cd\u09b0\u09df\u09cb\u099c\u09a8 -","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09a6\u09c1\u0987-\u09a4\u09c3\u09a4\u09c0\u09df\u09be\u0982\u09b6","count":0},{"id":146,"question":"148. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7 \u09ad\u09cb\u099f\u09be\u09b0 \u09a4\u09be\u09b2\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u09bf\u09a4 \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e7\u09e8\u09e7 \u09a8\u0982 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7","count":1},{"id":145,"question":"147. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0985\u09ad\u09bf\u09ad\u09be\u09ac\u0995 \u0993 \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0996\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09be\u09b0\u0995 \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09b8\u09c1\u09aa\u09cd\u09b0\u09bf\u09ae\u0995\u09c7\u09be\u09b0\u09cd\u099f","count":0},{"id":144,"question":"146. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e9\u09ed \u09a8\u0982 \u09a7\u09be\u09b0\u09be\u09df \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09b7\u09cd\u09a0\u09bf\u09a4 \u09b8\u0982\u09b8\u09cd\u09a5\u09be \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u09b8\u09b0\u0995\u09be\u09b0\u09c0 \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u0995\u09ae\u09bf\u09b6\u09a8","count":0},{"id":143,"question":"145) \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ac\u099a\u09c7\u09df\u09c7 \u099b\u09cb\u099f \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8 \u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0?","answer":"\u0989\u0983- \u0986\u09ae\u09c7\u09b0\u09bf\u0995\u09be\u0964","count":0},{"id":142,"question":"144) \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ac\u099a\u09c7\u09df\u09c7 \u09ac\u09dc \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8 \u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0?","answer":"\u0989\u0983- \u09ad\u09be\u09b0\u09a4\u0964","count":2},{"id":141,"question":"143) \u0995\u09cb\u09a8 \u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b2\u09bf\u0996\u09bf\u09a4 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09a8\u09be\u0987?","answer":"\u0989\u0983- \u09ac\u09c3\u099f\u09c7\u09a8, \u09a8\u09bf\u0989\u099c\u09bf\u09b2\u09cd\u09af\u09be\u09a8\u09cd\u09a1, \u09b8\u09cd\u09aa\u09c7\u09a8 \u0993 \u09b8\u09cc\u09a6\u09bf \u0986\u09b0\u09ac\u0964","count":0},{"id":140,"question":"142) \u0997\u09a3\u09aa\u09cd\u09b0\u099c\u09be\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09cb\u099a\u09cd\u099a \u0986\u0987\u09a8 \u0995\u09bf?","answer":"\u0989\u0983- \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u0964","count":1},{"id":139,"question":"141) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u09a7\u09b0\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09c0\u09df \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b8\u09cd\u09a5\u09be \u09aa\u09cd\u09b0\u099a\u09b2\u09bf\u09a4?","answer":"\u0989\u0983- \u09b8\u09be\u09b0\u09cd\u09ac\u09ad\u09cc\u09ae \u09aa\u09cd\u09b0\u099c\u09be\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u0964","count":1},{"id":138,"question":"140. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09b0\u099a\u09a8\u09be \u0995\u09ae\u09bf\u099f\u09bf\u09b0 \u098f\u0995\u09ae\u09be\u09a4\u09cd\u09b0 \u09ae\u09b9\u09bf\u09b2\u09be \u09b8\u09a6\u09b8\u09cd\u09af -","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ac\u09c7\u0997\u09ae \u09b0\u09be\u099c\u09bf\u09df\u09be \u09ac\u09be\u09a8\u09c1","count":1},{"id":137,"question":"139. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7 \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09a7\u09b0\u09cd\u09ae \u0987\u09b8\u09b2\u09be\u09ae \u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u0995\u09cb\u09a8 \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c0\u09b0 \u09ae\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09ae\u09c7 \u09aa\u09cd\u09b0\u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09a8 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ee\u09ae","count":0},{"id":136,"question":"138. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u0985\u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09df\u09c0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u0986\u09a6\u09c7\u09b6 \u099c\u09be\u09b0\u09c0 \u0995\u09b0\u09c7\u09a8 \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09b6\u09c7\u0996 \u09ae\u09c1\u099c\u09bf\u09ac\u09c1\u09b0 \u09b0\u09b9\u09ae\u09be\u09a8","count":0},{"id":135,"question":"137. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4 \u09a7\u09be\u09b0\u09be\u09df \u09b6\u09bf\u0995\u09cd\u09b7\u09be\u09b0 \u099c\u09a8\u09cd\u09af \u09b8\u09be\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09bf\u0995 \u0985\u0999\u09cd\u0997\u09c0\u0995\u09be\u09b0 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4 \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e7\u09ed \u09a8\u0982 \u09a7\u09be\u09b0\u09be","count":0},{"id":134,"question":"135. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u09a4\u09ab\u09b8\u09bf\u09b2 \u0995\u09a4\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ed \u099f\u09bf","count":0},{"id":133,"question":"134. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u098f\u0996\u09a8 \u09aa\u09b0\u09cd\u09af\u09a8\u09cd\u09a4 (\u09e8\u09e6\u09e7\u09ec) \u0995\u09a4\u099f\u09bf \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c0 \u0986\u09a8\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e7\u09ec","count":2},{"id":132,"question":"133. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u0987\u09b8\u09b2\u09be\u09ae\u0995\u09c7 \u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09a7\u09b0\u09cd\u09ae \u0998\u09cb\u09b7\u09a3\u09be \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df \u0995\u09a4 \u09b8\u09be\u09b2\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e7\u09ef\u09ee\u09ee","count":0},{"id":131,"question":"132. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 '\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7 \u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u0995\u09ae\u09bf\u099f\u09bf' \u0995\u09cb\u09a8 \u09a7\u09b0\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09ae\u09bf\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09b8\u09be\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09bf\u0995 \u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09df\u09c0 \u0995\u09ae\u09bf\u099f\u09bf","count":0},{"id":130,"question":"131. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7 \u0986\u0987\u09a8\u09c7\u09b0 \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0996\u09cd\u09af\u09be \u09a6\u09c7\u09df\u09be \u0986\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e7\u09eb\u09e8","count":0},{"id":129,"question":"129. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7 \u0995\u09a4\u099f\u09bf \u09ad\u09be\u0997 \u09ac\u09be \u0985\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09df \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e7\u09e7 \u099f\u09bf","count":0},{"id":128,"question":"128. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c0 \u09a6\u09cd\u09ac\u09be\u09b0\u09be \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7 \u0989\u09aa-\u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf \u09aa\u09a6 \u09ac\u09bf\u09b2\u09c1\u09aa\u09cd\u09a4 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09a6\u09cd\u09ac\u09be\u09a6\u09b6","count":0},{"id":127,"question":"127. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4 \u09a8\u0982 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u099a\u09a8 \u0995\u09ae\u09bf\u09b6\u09a8 \u0997\u09a0\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09a5\u09be \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e7\u09e7\u09ee \u09a8\u0982 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7","count":1},{"id":126,"question":"126. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u09aa\u09be\u09ac\u09b2\u09bf\u0995 \u09b8\u09be\u09b0\u09cd\u09ad\u09bf\u09b8 \u0995\u09ae\u09bf\u09b6\u09a8 \u098f\u0995\u099f\u09bf -","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09b8\u09be\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09bf\u0995 \u09b8\u0982\u09b8\u09cd\u09a5\u09be","count":1},{"id":125,"question":"125. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09c7\u0995 \u09a8\u09be\u0997\u09b0\u09bf\u0995\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09cd\u09aa\u09a4\u09cd\u09a4\u09bf \u0985\u09b0\u09cd\u099c\u09a8, \u09a7\u09be\u09b0\u09a3, \u09b9\u09b8\u09cd\u09a4\u09be\u09a8\u09cd\u09a4\u09b0 \u09ac\u09be \u0985\u09a8\u09cd\u09af\u09ad\u09be\u09ac\u09c7 \u09ac\u09bf\u09b2\u09bf-\u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b8\u09cd\u09a5\u09be \u0995\u09b0\u09be\u09b0 \u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u09a5\u09be\u0995\u09ac\u09c7' \u09ac\u09b2\u09c7 \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 -","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ea\u09e8 \u09a8\u0982 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6","count":3},{"id":124,"question":"124. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u099c\u09b0\u09c1\u09b0\u09c0 \u0985\u09ac\u09b8\u09cd\u09a5\u09be \u099c\u09be\u09b0\u09bf\u09b0 \u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7 \u09b8\u09a8\u09cd\u09a8\u09bf\u09ac\u09c7\u09b6\u09bf\u09a4 \u09b9\u09df -","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09a6\u09cd\u09ac\u09bf\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c0\u09a4\u09c7","count":0},{"id":123,"question":"123. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u099a\u09a4\u09c1\u09b0\u09cd\u09a5 \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c0 \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09a4\u09be\u09b0\u09bf\u0996\u09c7 \u09aa\u09be\u09b8 \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09bf\u09b2?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e8\u09eb \u099c\u09be\u09a8\u09c1\u09df\u09be\u09b0\u09bf, \u09e7\u09ef\u09ed\u09eb","count":1},{"id":122,"question":"122. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u09e8\u09e7 (\u09e8) \u09a7\u09be\u09b0\u09be\u09df \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \"\u09b8\u0995\u09b2 \u09b8\u09ae\u09df\u09c7 ---- \u099a\u09c7\u09b7\u09cd\u099f\u09be \u0995\u09b0\u09be \u09aa\u09cd\u09b0\u099c\u09be\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c7\u09b0 \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c7 \u09a8\u09bf\u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09c7\u0995 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u09b0 \u0995\u09b0\u09cd\u09a4\u09ac\u09cd\u09af\"\u0964 \u09b6\u09c2\u09a8\u09cd\u09af\u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09a8\u099f\u09bf \u09aa\u09c2\u09b0\u09a3 \u0995\u09b0\u0964","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u099c\u09a8\u0997\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b8\u09c7\u09ac\u09be \u0995\u09b0\u09bf\u09ac\u09be\u09b0","count":0},{"id":121,"question":"121. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09ac\u09be \u09b6\u09be\u09b8\u09a8\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0 \u09b9\u099a\u09cd\u099b\u09c7 -","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09c7\u09b0 \u09ae\u09cc\u09b2\u09bf\u0995 \u0986\u0987\u09a8","count":1},{"id":120,"question":"120. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u09af\u09be\u09df\u09c0 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7 \u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09bf\u0995 \u0995\u09a4\u099c\u09a8\u0995\u09c7 Technocrat \u09ae\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0 \u09a8\u09bf\u09df\u09cb\u0997 \u0995\u09b0\u09be \u09af\u09be\u09df?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u098f\u0995-\u09a6\u09b6\u09ae\u09be\u0982\u09b6","count":1},{"id":119,"question":"119. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7 '\u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0 \u0993 \u0997\u09a3\u099c\u09c0\u09ac\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09b8\u09cd\u09a4\u09b0\u09c7 \u09a8\u09be\u09b0\u09c0 \u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09a8 \u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u09b2\u09be\u09ad \u0995\u09b0\u09bf\u09ac\u09c7\u09a8' \u09ac\u09b2\u09be \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e8\u09ee (\u09e8) \u09a8\u0982 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7","count":0},{"id":118,"question":"118. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u0987\u0982\u09b0\u09c7\u099c\u09c0\u09a4\u09c7 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09be\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09bf\u0995 \u09a8\u09be\u09ae -","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: House of Nation","count":0},{"id":117,"question":"117. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6 '\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09df\u09aa\u09be\u09b2' \u09a8\u09bf\u09df\u09cb\u0997\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ed\u09ed \u09a8\u0982 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7","count":1},{"id":116,"question":"116. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: '\u09aa\u09cd\u09b0\u099c\u09be\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c7\u09b0 \u09b8\u0995\u09b2 \u0995\u09cd\u09b7\u09ae\u09a4\u09be\u09b0 \u09ae\u09be\u09b2\u09bf\u0995 \u099c\u09a8\u0997\u09a3' \u0998\u09cb\u09b7\u09a3\u09be\u099f\u09bf \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7 \u0989\u09b2\u09cd\u09b2\u09c7\u0996 \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ed","count":0},{"id":115,"question":"115. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4 \u09a7\u09be\u09b0\u09be \u0985\u09a8\u09c1\u09af\u09be\u09df\u09c0 \u09a6\u09cd\u09b0\u09c1\u09a4 \u09ac\u09bf\u099a\u09be\u09b0 \u099f\u09cd\u09b0\u09be\u0987\u09ac\u09c1\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b2 \u0985\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09a6\u09c7\u09b6-\u09e8\u09e6\u09e6\u09e8 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ef\u09e9 (\u09e7)","count":1},{"id":114,"question":"114. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u09b8\u09be\u09b0\u09c7 \u0995\u09c7 \u09af\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7 \u0998\u09cb\u09b7\u09a3\u09be \u0995\u09b0\u09a4\u09c7 \u09aa\u09be\u09b0\u09c7\u09a8?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6","count":0},{"id":113,"question":"113. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6 \u0985\u09a8\u09c1\u09af\u09be\u09df\u09c0 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u0995\u09ae\u09bf\u09b6\u09a8 \u0997\u09a0\u09bf\u09a4 \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e7\u09e9\u09ed","count":0},{"id":112,"question":"112. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: '\u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u09ac\u09bf\u09b2' \u09b8\u09ae\u09cd\u09aa\u09b0\u09cd\u0995\u09bf\u09a4 \u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09be\u09ac\u09b2\u09c0 \u0986\u09ae\u09be\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0986\u09b0\u09cd\u099f\u09bf\u0995\u09cd\u09af\u09be\u09b2\u09c7 \u0989\u09b2\u09cd\u09b2\u09c7\u0996 \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ee\u09e7 (\u09e7)","count":0},{"id":111,"question":"111. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4 \u09a7\u09be\u09b0\u09be \u09ae\u09cb\u09a4\u09be\u09ac\u09c7\u0995 \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf \u09ae\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0 \u0993 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09ae\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0\u09b0 \u09a8\u09bf\u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4\u09bf \u09a6\u09c7\u09a8 ?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09eb\u09ec (\u09e8) \u09a7\u09be\u09b0\u09be","count":0},{"id":110,"question":"110. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u099a\u09a4\u09c1\u09b0\u09cd\u09a6\u09b6 \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c0\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8 \u09ac\u09c8\u09b6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09af \u0995\u09bf?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ae\u09b9\u09bf\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09b0\u0995\u09cd\u09b7\u09bf\u09a4 \u0986\u09b8\u09a8","count":0},{"id":109,"question":"109. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c0\u09af\u09bc \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b8\u09cd\u09a5\u09be \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c0\u09b0 \u09ae\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09ae\u09c7 \u09aa\u09c1\u09a8\u0983\u09aa\u09cd\u09b0\u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09bf\u09a4 \u09b9\u09af\u09bc?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09a6\u09cd\u09ac\u09be\u09a6\u09b6","count":0},{"id":108,"question":"108. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u0997\u09a8\u09aa\u09cd\u09b0\u099c\u09be\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u0995\u09be\u09b0\u09cd\u09af\u0995\u09b0 \u09b9\u09af\u09bc \u0995\u09cb\u09a8 \u09a4\u09be\u09b0\u09bf\u0996 \u09a5\u09c7\u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09a1\u09bf\u09b8\u09c7\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0 \u09e7\u09ec, \u09e7\u09ef\u09ed\u09e8","count":0},{"id":107,"question":"107. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c0\u09b0 \u0989\u09a6\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u09cd\u09af \u0995\u09bf \u099b\u09bf\u09b2?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ef\u09e9 \u09b9\u09be\u099c\u09be\u09b0 \u09af\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7\u09ac\u09a8\u09cd\u09a6\u09bf\u09b0 \u09ac\u09bf\u099a\u09be\u09b0 \u0985\u09a8\u09c1\u09b7\u09cd\u09a0\u09be\u09a8","count":0},{"id":106,"question":"106. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6 \u09ac\u09b2\u09c7 \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0 \u09a8\u09be\u09b0\u09c0, \u09b6\u09bf\u09b6\u09c1 \u09ac\u09be \u0985\u09a8\u0997\u09cd\u09b0\u09b8\u09b0 \u09a8\u09be\u0997\u09b0\u09bf\u0995\u09a6\u09c7\u09b0 \u0985\u0997\u09cd\u09b0\u0997\u09a4\u09bf\u09b0 \u099c\u09a8\u09cd\u09af \u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7 \u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09a4\u09c8\u09b0\u09bf\u09b0 \u0995\u09cd\u09b7\u09ae\u09a4\u09be \u09aa\u09be\u09af\u09bc?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e8\u09ee","count":1},{"id":105,"question":"105. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6 \u0985\u09a8\u09c1\u09af\u09be\u09af\u09bc\u09c0 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09a8\u09be\u0997\u09b0\u09bf\u0995\u0997\u09a3 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c0 \u09ac\u09b2\u09c7 \u09aa\u09b0\u09bf\u099a\u09bf\u09a4 \u09b9\u09ac\u09c7\u09a8?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ec (\u09e8)","count":0},{"id":104,"question":"104. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7 \u201c\u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0 \u0993 \u0997\u09a3\u099c\u09c0\u09ac\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09b8\u09cd\u09a4\u09b0\u09c7 \u09a8\u09be\u09b0\u09c0 \u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09a8 \u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u09b2\u09be\u09ad \u0995\u09b0\u09bf\u09ac\u09c7\u09a8\u201d \u09ac\u09b2\u09be \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e8\u09ee (\u09e8) \u09a8\u0982 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7","count":0},{"id":103,"question":"103. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09af\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7\u09be\u09aa\u09b0\u09be\u09a7\u09c0\u09b0 \u09ac\u09bf\u099a\u09be\u09b0 \u09b8\u0982\u0995\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09a4 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u099f\u09bf \u09b9\u09b2\u09cb--","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ea\u09ed","count":0},{"id":102,"question":"102. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ae\u09be\u09a8\u09c1\u09b7\u09c7\u09b0 \u09ae\u09cc\u09b2\u09bf\u0995 \u099a\u09be\u09b9\u09bf\u09a6\u09be \u0995\u09a4\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09eb","count":1},{"id":101,"question":"101. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u09af\u09be\u09df\u09c0 \u09ae\u09be\u09b2\u09bf\u0995\u09be\u09a8\u09be \u0995\u09df \u09a7\u09b0\u09a8\u09c7\u09b0?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e9","count":0},{"id":100,"question":"100) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09a6\u09b8\u09cd\u09af \u09b9\u09a4\u09c7 \u09b9\u09b2\u09c7 \u09ac\u09df\u09b8 \u0995\u09ae\u09aa\u0995\u09cd\u09b7\u09c7 \u0995\u09a4 \u09b9\u09a4\u09c7 \u09b9\u09ac\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8\u09eb \u09ac\u099b\u09b0\u0964","count":1},{"id":99,"question":"99) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8\u09ae\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0 \u09b9\u09a4\u09c7 \u09b9\u09b2\u09c7 \u09ac\u09df\u09b8 \u0995\u09ae\u09aa\u0995\u09cd\u09b7\u09c7 \u0995\u09a4 \u09b9\u09a4\u09c7 \u09b9\u09ac\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8\u09eb \u09ac\u099b\u09b0\u0964","count":1},{"id":98,"question":"98) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf \u09b9\u09a4\u09c7 \u09b9\u09b2\u09c7 \u09ac\u09df\u09b8 \u0995\u09ae\u09aa\u0995\u09cd\u09b7\u09c7 \u0995\u09a4 \u09b9\u09ac\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09eb \u09ac\u099b\u09b0\u0964","count":1},{"id":97,"question":"97) \u09b6\u09c7\u0996 \u09b9\u09be\u09b8\u09bf\u09a8\u09be \u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09ae\u09be\u09a8\u09c7 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4\u09a4\u09ae \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8\u09ae\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09ea \u09a4\u09ae\u0964","count":1},{"id":96,"question":"96) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8\u09ae\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0 \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09a4\u09be\u099c\u0989\u09a6\u09cd\u09a6\u09bf\u09a8 \u0986\u09b9\u09ae\u09c7\u09a6\u0964","count":2},{"id":95,"question":"95) \u098f\u09a1\u09ad\u09cb\u0995\u09c7\u099f \u0986\u09ac\u09a6\u09c1\u09b2 \u09b9\u09be\u09ae\u09bf\u09a6 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4\u09a4\u09ae \u09aa\u09cd\u09b0\u09c7\u09b8\u09bf\u09a1\u09c7\u09a8\u09cd\u099f?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8\u09e6\u09a4\u09ae\u0964","count":0},{"id":94,"question":"94) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09b8\u09c8\u09df\u09a6 \u09a8\u099c\u09b0\u09c1\u09b2 \u0987\u09b8\u09b2\u09be\u09ae (\u0985\u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09df\u09c0)\u0964","count":0},{"id":93,"question":"93) \u201c\u09a4\u09a4\u09cd\u09a4\u09cd\u09ac\u09be\u09ac\u09a7\u09be\u09df\u0995 \u09b8\u09b0\u0995\u09be\u09b0 \u09ac\u09bf\u09b2\u201d \u0995\u09ac\u09c7 \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7 \u09aa\u09be\u09b6 \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8\u09ed \u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u099a, \u09e7\u09ef\u09ef\u09ec\u0964","count":0},{"id":92,"question":"92) \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u099a\u09a8 \u0995\u09ae\u09bf\u09b6\u09a8 \u0995\u09c7\u09ae\u09a8 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09b7\u09cd\u09a0\u09be\u09a8?","answer":"\u0989\u0983- \u09b8\u09cd\u09ac\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0 \u0993 \u09a8\u09bf\u09b0\u09aa\u09c7\u0995\u09cd\u09b7 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09b7\u09cd\u09a0\u09be\u09a8\u0964","count":0},{"id":91,"question":"91) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09ae\u09be\u09a8 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u099a\u09a8 \u0995\u09ae\u09bf\u09b6\u09a8\u09be\u09b0 \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u0995\u09be\u099c\u09c0 \u09b0\u0995\u09bf\u09ac\u0989\u09a6\u09cd\u09a6\u09c0\u09a8 \u0986\u09b9\u09ae\u09a6","count":0},{"id":90,"question":"90) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u099a\u09a8 \u0995\u09ae\u09bf\u09b6\u09a8\u09be\u09b0 \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09ac\u09bf\u099a\u09be\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf \u098f\u09ae \u0987\u09a6\u09cd\u09b0\u09bf\u09b8\u0964","count":0},{"id":89,"question":"89) \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u099a\u09a8 \u0995\u09ae\u09bf\u09b6\u09a8 \u0995\u09be\u09b0 \u09b8\u09ae\u09ae\u09b0\u09cd\u09af\u09be\u09a6\u09be\u09b0 \u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0\u09c0?","answer":"\u0989\u0983- \u09b8\u09c1\u09aa\u09cd\u09b0\u09c0\u09ae \u0995\u09cb\u09b0\u09cd\u099f\u0964","count":0},{"id":88,"question":"88) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u0985\u09b7\u09cd\u099f\u09ae \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09a8\u09bf\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u099a\u09a8\u09c7 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u099a\u09bf\u09a4 \u098f\u0995\u099c\u09a8 \u09b8\u09a6\u09b8\u09cd\u09af \u09a8\u09bf\u099c\u09c7\u0987 \u09a8\u09bf\u099c\u09c7\u09b0 \u09b6\u09aa\u09a5 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af \u09aa\u09be\u09a0 \u0995\u09b0\u09bf\u09df\u09c7\u099b\u09c7\u09a8, \u09a4\u09bf\u09a8\u09bf \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u098f\u09a1\u09ad\u09cb\u0995\u09c7\u099f \u0986\u09ac\u09a6\u09c1\u09b2 \u09b9\u09be\u09ae\u09bf\u09a6\u0964","count":0},{"id":87,"question":"87) \u0995\u09cb\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09bf\u09a6\u09c7\u09b6\u09c0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7 \u09ad\u09be\u09b7\u09a3 \u09a6\u09c7\u09a8?","answer":"\u0989\u0983- \u09af\u09c1\u0997\u09cb\u09b6\u09cd\u09b2\u09c7\u09ad\u09bf\u09df\u09be\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09c7\u09b8\u09bf\u09a1\u09c7\u09a8\u09cd\u099f \u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09b6\u09be\u09b2 \u099c\u09cb\u09b8\u09c7\u09ab \u099f\u09bf\u099f\u09cb-\u09e9\u09e7 \u099c\u09be\u09a8\u09c1, \u09e7\u09ef\u09ed\u09ea \u098f\u09ac\u0982 \u09ad\u09be\u09b0\u09a4\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09c7\u09b8\u09bf\u09a1\u09c7\u09a8\u09cd\u099f \u09ad\u09bf.\u09ad\u09bf. \u0997\u09bf\u09b0\u09bf-\u09e7\u09ee \u099c\u09c1\u09a8, \u09e7\u09ef\u09ed\u09ea\u0964","count":0},{"id":86,"question":"86) \u098f \u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c0\u09df \u09b0\u09be\u099c\u09a8\u09c0\u09a4\u09bf\u09b0 \u0987\u09a4\u09bf\u09b9\u09be\u09b8 \u0995\u09ac\u09c7 \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u099a\u09b0\u09cd\u099a\u09be \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09ef\u09e9\u09ed \u09b8\u09be\u09b2\u09c7\u0964","count":0},{"id":85,"question":"85) \u0997\u09a3-\u09aa\u09b0\u09bf\u09b7\u09a6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09a1\u09c7\u09aa\u09c1\u099f\u09bf \u09b8\u09cd\u09aa\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09ae\u09cb\u09b9\u09be\u09ae\u09cd\u09ae\u09a6 \u0989\u09b2\u09cd\u09b2\u09cd\u09af\u09be\u09b9\u0964","count":0},{"id":84,"question":"84) \u0997\u09a3-\u09aa\u09b0\u09bf\u09b7\u09a6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09b8\u09cd\u09aa\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09b6\u09be\u09b9 \u0986\u09ac\u09cd\u09a6\u09c1\u09b2 \u09b9\u09be\u09ae\u09bf\u09a6\u0964","count":0},{"id":83,"question":"83) \u098f\u0995\u09be\u09a7\u09be\u09b0\u09c7 \u0995\u09a4\u09a6\u09bf\u09a8 \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7 \u0985\u09a8\u09c1\u09aa\u09b8\u09cd\u09a5\u09bf\u09a4 \u09a5\u09be\u0995\u09b2\u09c7 \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09b8\u09a6\u09b8\u09cd\u09af \u09aa\u09a6 \u09ac\u09be\u09a4\u09bf\u09b2 \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09ef\u09e6 \u0995\u09be\u09b0\u09cd\u09af\u09a6\u09bf\u09ac\u09b8\u0964","count":0},{"id":82,"question":"82) \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c7\u09b0 \u099c\u09a8\u09cd\u09af \u0995\u09a4 \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09b8\u09a6\u09b8\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09ad\u09cb\u099f\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09df\u09cb\u099c\u09a8 \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09a6\u09c1\u0987-\u09a4\u09c3\u09a4\u09c0\u09df\u09be\u0982\u09b6\u0964","count":0},{"id":81,"question":"81) \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u0985\u09a7\u09bf\u09ac\u09c7\u09b6\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09b0\u09be\u09ae \u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09a8 \u09b9\u09df \u0995\u09a4 \u099c\u09a8 \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09b9\u09b2\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09ec\u09e6 \u099c\u09a8\u0964","count":0},{"id":80,"question":"80) \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u0985\u09a7\u09bf\u09ac\u09c7\u09b6\u09a8 \u0995\u09c7 \u0986\u09b9\u09ac\u09be\u09a8 \u0995\u09b0\u09c7\u09a8?","answer":"\u0989\u0983- \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf\u0964","count":1},{"id":79,"question":"79) \u09b8\u09be\u09a7\u09be\u09b0\u09a8 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u099a\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4\u09a6\u09bf\u09a8\u09c7\u09b0 \u09ae\u09a7\u09cd\u09af\u09c7 \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u0985\u09a7\u09bf\u09ac\u09b6\u09a8 \u0986\u09b9\u09ac\u09be\u09a8 \u0995\u09b0\u09a4\u09c7 \u09b9\u09ac\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09e6 \u09a6\u09bf\u09a8\u0964","count":1},{"id":78,"question":"78) \u0997\u09a3\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0 \u0993 \u09ae\u09be\u09a8\u09ac\u09be\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u098f\u09ac\u0982 \u09ae\u09cc\u09b2\u09bf\u0995 \u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u09ac\u09b2\u09ac\u09ce\u0995\u09b0\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7 \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09af\u09a5\u09be\u0995\u09cd\u09b0\u09ae\u09c7 \u09e7\u09e7 \u0993 \u09ea\u09ea \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u0964","count":1},{"id":77,"question":"77) \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u098f\u0995 \u0985\u09a7\u09bf\u09ac\u09c7\u09b6\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09aa\u09cd\u09a4\u09bf \u0993 \u09aa\u09b0\u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09c0 \u0985\u09a7\u09bf\u09ac\u09c7\u09b6\u09a8\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09ac\u09c8\u09a0\u0995\u09c7\u09b0 \u09ae\u09a7\u09cd\u09af\u09c7 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09a7\u09be\u09a8 \u0995\u09a4\u09a6\u09bf\u09a8?","answer":"\u0989\u0983- \u09ec\u09e6 \u09a6\u09bf\u09a8\u0964","count":2},{"id":76,"question":"76) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u0995\u09be\u09b8\u09cd\u099f\u09bf \u09ad\u09cb\u099f \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09b8\u09cd\u09aa\u09bf\u0995\u09be\u09b0\u09c7\u09b0 \u09ad\u09cb\u099f\u0995\u09c7\u0964","count":1},{"id":75,"question":"75) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u09e9\u09e6\u09e6 \u09a8\u0982 \u0986\u09b8\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u0983- \u09ac\u09be\u09a8\u09cd\u09a6\u09b0\u09ac\u09be\u09a8\u0964","count":0},{"id":74,"question":"74) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u09e7 \u09a8\u0982 \u0986\u09b8\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u0983- \u09aa\u099e\u09cd\u099a\u0997\u09dc-\u09e7\u0964","count":0},{"id":73,"question":"73) \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7 \u09ae\u09b9\u09bf\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b0 \u099c\u09a8\u09cd\u09af \u09b8\u0982\u09b0\u0995\u09cd\u09b7\u09bf\u09a4 \u0986\u09b8\u09a8 \u09b8\u09cd\u09af\u0996\u09cd\u09af\u09be \u0995\u09a4\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u0983- \u09eb\u09e6 \u099f\u09bf\u0964","count":2},{"id":72,"question":"72) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09be\u09a7\u09be\u09b0\u09a8 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u099a\u09bf\u09a4 \u0986\u09b8\u09a8 \u09b8\u0982\u0996\u09cd\u09af\u09be \u0995\u09a4\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09e6\u09e6 \u099f\u09bf\u0964","count":0},{"id":71,"question":"71) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ae\u09cb\u099f \u0986\u09b8\u09a8 \u09b8\u0982\u0996\u09cd\u09af\u09be \u0995\u09a4\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09eb\u09e6 \u099f\u09bf\u0964","count":1},{"id":70,"question":"70) \u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09ae\u09be\u09a8 \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u0985\u09a7\u09bf\u09ac\u09c7\u09b6\u09a8 \u0995\u09ac\u09c7 \u09ac\u09b8\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09eb \u09ab\u09c7\u09ac\u09cd\u09b0\u09c1\u09df\u09be\u09b0\u09c0, \u09e7\u09ef\u09ee\u09e8\u0964","count":0},{"id":69,"question":"69) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09ad\u09ac\u09a8 \u0995\u09c7 \u0989\u09a6\u09cd\u09ac\u09cb\u09a7\u09a8 \u0995\u09b0\u09c7\u09a8?","answer":"\u0989\u0983- \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf \u0986\u09ac\u09cd\u09a6\u09c1\u09b8 \u09b8\u09be\u09a4\u09cd\u09a4\u09be\u09b0\u0964","count":1},{"id":68,"question":"68) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09c0\u0995 \u0995\u09bf?","answer":"\u0989\u0983- \u09b6\u09be\u09aa\u09b2\u09be \u09ab\u09c1\u09b2\u0964","count":0},{"id":67,"question":"67) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09ad\u09ac\u09a8\u09c7\u09b0 \u0989\u099a\u09cd\u099a\u09a4\u09be \u0995\u09a4?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09eb\u09eb \u09ab\u09c1\u099f\u0964","count":0},{"id":66,"question":"66) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09ad\u09ac\u09a8 \u0995\u09a4 \u09a4\u09b2\u09be \u09ac\u09bf\u09b6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f?","answer":"\u0989\u0983- \u09ef \u09a4\u09b2\u09be\u0964","count":1},{"id":65,"question":"65) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09ad\u09ac\u09a8 \u0989\u09a6\u09cd\u09ac\u09cb\u09a7\u09a8 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8\u09ee \u099c\u09be\u09a8\u09c1\u09df\u09be\u09b0\u09c0, \u09e7\u09ef\u09ee\u09e8\u0964","count":0},{"id":64,"question":"64) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09ad\u09ac\u09a8\u09c7\u09b0 \u09ad\u09c2\u09ae\u09bf\u09b0 \u09aa\u09b0\u09bf\u09ae\u09be\u09a8 \u0995\u09a4?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8\u09e7\u09eb \u098f\u0995\u09b0\u0964","count":0},{"id":63,"question":"63) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09ad\u09ac\u09a8\u09c7\u09b0 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ae\u09be\u09a3 \u0995\u09be\u099c \u09b6\u09c1\u09b0\u09ae\u09cd\u09a8 \u09b9\u09df \u0995\u09ac\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09ef\u09ec\u09eb \u09b8\u09be\u09b2\u09c7\u0964","count":0},{"id":62,"question":"62) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09ad\u09ac\u09a8\u09c7\u09b0 \u099b\u09be\u09a6 \u0993 \u09a6\u09c7\u09df\u09be\u09b2\u09c7\u09b0 \u09b8\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09be\u0995\u099a\u09be\u09b0\u09be\u09b2 \u09a1\u09bf\u099c\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b0 \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09b9\u09cd\u09af\u09be\u09b0\u09bf \u09aa\u09be\u09ae \u09ac\u09cd\u09b2\u09c1\u09ae\u0964","count":0},{"id":61,"question":"61) \u09b2\u09c1\u0987 \u0986\u0987 \u0995\u09be\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8 \u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09a8\u09be\u0997\u09b0\u09bf\u0995?","answer":"\u0989\u0983- \u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4\u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09c7\u09b0 \u09a8\u09be\u0997\u09b0\u09bf\u0995\u0964","count":0},{"id":60,"question":"60) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09ad\u09ac\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b8\u09cd\u09a5\u09aa\u09a4\u09bf \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09b2\u09c1\u0987 \u0986\u0987 \u0995\u09be\u09a8\u0964","count":2},{"id":59,"question":"59) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6 \u09ad\u09ac\u09a8\u09c7\u09b0 \u09ad\u09bf\u09a4\u09cd\u09a4\u09bf\u09aa\u09cd\u09b0\u09b8\u09cd\u09a4\u09b0 \u0995\u09ac\u09c7 \u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09aa\u09a8 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09ef\u09ec\u09e8 \u09b8\u09be\u09b2\u09c7\u0964","count":2},{"id":58,"question":"58) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u0986\u0987\u09a8 \u09b8\u09ad\u09be\u09b0 \u09a8\u09be\u09ae \u0995\u09bf?","answer":"\u0989\u0983- \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u0964","count":0},{"id":57,"question":"56) \u0987\u09a8\u09a1\u09c7\u09ae\u09a8\u09bf\u099f\u09bf \u0985\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u0995\u09ac\u09c7 \u09ac\u09be\u09a4\u09bf\u09b2 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09e8 \u09a8\u09ad\u09c7\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0, \u09e7\u09ef\u09ef\u09ec\u0964","count":2},{"id":56,"question":"55) \u0987\u09a8\u09a1\u09c7\u09ae\u09a8\u09bf\u099f\u09bf \u0985\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u0995\u09ac\u09c7 \u099c\u09be\u09b0\u09c0 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8\u09ec \u09b8\u09c7\u09aa\u09cd\u099f\u09c7\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0, \u09e7\u09ef\u09ed\u09eb\u0964","count":0},{"id":55,"question":"54) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u098f \u09aa\u09b0\u09cd\u09af\u09a8\u09cd\u09a4\u09c1 \u09ae\u09cb\u099f \u0995\u09a4\u099f\u09bf \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c0 \u0986\u09a8\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09ec \u099f\u09bf\u0964","count":0},{"id":54,"question":"53) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7 \u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09df\u09aa\u09be\u09b2 \u0986\u0987\u09a8 \u0995\u09ac\u09c7 \u09aa\u09be\u09b8 \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09ef\u09ee\u09e6 \u09b8\u09be\u09b2\u09c7\u0964","count":0},{"id":53,"question":"52) \u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09df\u09aa\u09be\u09b2 \u09a8\u09bf\u09df\u09cb\u0997 \u09b8\u0982\u0995\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09a4 \u0995\u09a5\u09be \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09ed\u09ed \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":52,"question":"51) \u09b8\u09cd\u09aa\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u0993 \u09a1\u09c7\u09aa\u09c1\u099f\u09bf \u09b8\u09cd\u09aa\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u09b8\u0982\u0995\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09a4 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u0983- \u09ed\u09ea \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u0964","count":1},{"id":51,"question":"50) \u09b8\u09ae\u09cd\u09aa\u09a4\u09cd\u09a4\u09bf\u09b0 \u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0\u09c7\u09b0 \u0995\u09a5\u09be \u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u09bf\u09a4 \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09ea\u09e8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":50,"question":"49) \u09a7\u09b0\u09cd\u09ae\u09c0\u09df \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be\u09b0 \u0995\u09a5\u09be \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09ea\u09e7 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":49,"question":"48) \u09aa\u09c7\u09b6\u09be \u0993 \u09ac\u09c3\u09a4\u09cd\u09a4\u09bf\u09b0 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be \u09a6\u09c7\u09df\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09ea\u09e6 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":48,"question":"47) \u09b8\u0982\u09ac\u09be\u09a6\u09aa\u09a4\u09cd\u09b0\u09c7\u09b0 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be \u09a6\u09c7\u09df\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09e9\u09ef (\u09e8) \u0996 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":47,"question":"46) \u09ac\u09be\u0995 \u0993 \u09ad\u09be\u09ac \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be \u09a6\u09c7\u09df\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09e9\u09ef(\u09e8) \u0995 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":46,"question":"45) \u099a\u09bf\u09a8\u09cd\u09a4\u09be \u0993 \u09ac\u09bf\u09ac\u09c7\u0995\u09c7\u09b0 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be \u09a6\u09c7\u09df\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09e9\u09ef (\u09e7) \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":45,"question":"44) \u09b8\u09ae\u09bf\u09a4\u09bf \u0993 \u09b8\u0982\u0998 \u0997\u09a0\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be \u09a6\u09c7\u09df\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09e9\u09ee \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":44,"question":"43) \u09b8\u09ae\u09be\u09ac\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be \u09a6\u09c7\u09df\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09e9\u09ed \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":1},{"id":43,"question":"42) \u099a\u09b2\u09be\u09ab\u09c7\u09b0\u09be\u09b0 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be \u09a6\u09c7\u09df\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09e9\u09ec \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":42,"question":"41) \u099c\u09ac\u09b0\u09a6\u09b8\u09cd\u09a4\u09bf \u09a8\u09bf\u09b7\u09bf\u09a6\u09cd\u09a7 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09e9\u09ea \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":41,"question":"40) \u0997\u09cd\u09b0\u09c7\u09ab\u09a4\u09be\u09b0 \u0993 \u0986\u099f\u0995 \u09b8\u09ae\u09cd\u09aa\u09b0\u09cd\u0995\u09bf\u09a4 \u09b0\u0995\u09cd\u09b7\u09be\u0995\u09ac\u099a\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09e9\u09e9 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":40,"question":"39) \u099c\u09c0\u09ac\u09a8 \u0993 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be\u09b0 \u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u09b0\u0995\u09cd\u09b7\u09bf\u09a4 \u09b0\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7, \u09e9\u09e8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":1},{"id":39,"question":"38) \u201c\u09b8\u0995\u09b2 \u09a8\u09be\u0997\u09b0\u09bf\u0995 \u0986\u0987\u09a8\u09c7\u09b0 \u099a\u09cb\u0996\u09c7 \u09b8\u09ae\u09be\u09a8 \u098f\u09ac\u0982 \u0986\u0987\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09a8 \u0986\u09b6\u09cd\u09b0\u09df \u09b2\u09be\u09ad\u09c7\u09b0 \u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0\u09c0\u201d \u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u09bf\u09a4 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8\u09ed \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7\u0964","count":0},{"id":38,"question":"37) \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7 \u201c\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u09b9\u09c0 \u09ac\u09bf\u09ad\u09be\u0997 \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u09ac\u09bf\u099a\u09be\u09b0 \u09ac\u09bf\u09ad\u09be\u0997 \u09aa\u09c3\u09a5\u0995\u09c0\u0995\u09b0\u09a3\u201d \u098f\u09b0 \u0995\u09a5\u09be \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8\u09e8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u0964","count":0},{"id":37,"question":"36) \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7 \u201c\u0995\u09c3\u09b7\u0995 \u0993 \u09b6\u09cd\u09b0\u09ae\u09bf\u0995\u09c7\u09b0\u201d \u09ae\u09c1\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u09b0 \u0995\u09a5\u09be \u09ac\u09b2\u09be \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09ea \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u0964","count":0},{"id":36,"question":"35) \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7 \u201c\u0997\u09a8\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0 \u0993 \u09ae\u09cc\u09b2\u09bf\u0995 \u09ae\u09be\u09a8\u09ac\u09be\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0\u09c7\u09b0\u201d \u09a8\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u09df\u09a4\u09be \u09a6\u09c7\u09df\u09be \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09e7 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u0964","count":0},{"id":35,"question":"34) \u0995\u09cb\u09a8 \u0986\u09a6\u09c7\u09b6\u09ac\u09b2\u09c7 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09a8\u09be\u0997\u09b0\u09bf\u0995\u0997\u09a3 \u201c\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c0\u201d \u09ac\u09b2\u09c7 \u09aa\u09b0\u09bf\u099a\u09bf\u09a4 \u09b9\u09a8?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09ef\u09ed\u09ee \u09b8\u09a8\u09c7 \u09e8\u09df \u0998\u09cb\u09b7\u09a8\u09be\u09aa\u09a4\u09cd\u09b0 \u0986\u09a6\u09c7\u09b6 \u09a8\u0982 \u09ea \u098f\u09b0 \u09e8 \u09a4\u09ab\u09b8\u09bf\u09b2 \u09ac\u09b2\u09c7\u0964","count":0},{"id":34,"question":"33) \u0995\u09cb\u09a8 \u0986\u09a6\u09c7\u09b6\u09ac\u09b2\u09c7 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1\u09a4\u09c7 \u201c\u09ac\u09bf\u09b8\u09ae\u09bf\u09b2\u09cd\u09b2\u09be\u09b9\u09bf\u09b0 \u09b0\u09be\u09b9\u09ae\u09be\u09a8\u09bf\u09b0 \u09b0\u09be\u09b9\u09bf\u09ae\u201d \u09b8\u09a8\u09cd\u09a8\u09bf\u09ac\u09c7\u09b6\u09bf\u09a4 \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09ef\u09ed\u09ee \u09b8\u09a8\u09c7 \u09e8\u09df \u0998\u09cb\u09b7\u09a8\u09be\u09aa\u09a4\u09cd\u09b0 \u0986\u09a6\u09c7\u09b6 \u09a8\u0982 \u09ea \u098f\u09b0 \u09e8 \u09a4\u09ab\u09b8\u09bf\u09b2 \u09ac\u09b2\u09c7\u0964","count":0},{"id":33,"question":"32) \u0995\u09cb\u09a8 \u0986\u09a6\u09c7\u09b6\u09ac\u09b2\u09c7 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u09ae\u09c2\u09b2\u09a8\u09c0\u09a4\u09bf \u201c\u09a7\u09b0\u09cd\u09ae\u09a8\u09bf\u09b0\u09aa\u09c7\u0995\u09cd\u09b7\u09a4\u09be\u201d \u09ac\u09be\u09a6 \u09a6\u09c7\u09df\u09be \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09ef\u09ed\u09ee \u09b8\u09a8\u09c7 \u09e8\u09df \u0998\u09cb\u09b7\u09a8\u09be\u09aa\u09a4\u09cd\u09b0 \u0986\u09a6\u09c7\u09b6 \u09a8\u0982 \u09ea \u098f\u09b0 \u09e8 \u09a4\u09ab\u09b8\u09bf\u09b2 \u09ac\u09b2\u09c7\u0964","count":1},{"id":32,"question":"31) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09ae\u09c2\u09b2\u09a8\u09c0\u09a4\u09bf \u0995\u09bf \u099b\u09bf\u09b2?","answer":"\u0989\u0983- \u09a7\u09b0\u09cd\u09ae\u09a8\u09bf\u09b0\u09aa\u09c7\u0995\u09cd\u09b7\u09a4\u09be, \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df\u09a4\u09be\u09ac\u09be\u09a6, \u0997\u09a8\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0 \u0993 \u09b8\u09ae\u09be\u099c\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u0964","count":0},{"id":31,"question":"30) \u09b8\u09c1\u09aa\u09cd\u09b0\u09c0\u09ae \u0995\u09cb\u09b0\u09cd\u099f\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u099a\u09be\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ae\u09c7\u09df\u09be\u09a6\u0995\u09be\u09b2 \u0995\u09a4?","answer":"\u0989\u0983- \u09ec\u09ed \u09ac\u099b\u09b0 \u09aa\u09b0\u09cd\u09af\u09a8\u09cd\u09a4\u09c1\u0964","count":1},{"id":30,"question":"29) \u09b8\u09c1\u09aa\u09cd\u09b0\u09c0\u09ae \u0995\u09cb\u09b0\u09cd\u099f\u09c7\u09b0 \u0995\u09df\u099f\u09bf \u09ac\u09bf\u09ad\u09be\u0997 \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8\u099f\u09bf \u0964 \u0986\u09aa\u09bf\u09b2 \u09ac\u09bf\u09ad\u09be\u0997 \u0993 \u09b9\u09be\u0987\u0995\u09cb\u09b0\u09cd\u099f \u09ac\u09bf\u09ad\u09be\u0997","count":1},{"id":29,"question":"28) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09cb\u099a\u09cd\u099a \u0986\u09a6\u09be\u09b2\u09a4 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u0983- \u09b8\u09c1\u09aa\u09cd\u09b0\u09c0\u09ae \u0995\u09cb\u09b0\u09cd\u099f\u0964","count":1},{"id":28,"question":"27) \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8 \u09ac\u09c8\u09b6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09af \u0986\u099b\u09c7 \u0995\u09a4\u099f\u09bf?","answer":"\u0989:\u09e7\u09e8\u099f\u09bf\u0964","count":2},{"id":27,"question":"26) \u098f\u09cd\u09af\u09be\u09b0\u09cd\u099f\u09a8\u09bf \u099c\u09c7\u09a8\u09be\u09b0\u09c7\u09b2 \u09aa\u09a6\u09c7 \u09a8\u09bf\u09df\u09cb\u0997 \u09a6\u09be\u09a8 \u0995\u09b0\u09c7\u09a8 \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf\u0964","count":1},{"id":26,"question":"25) \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8\u09ae\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0, \u09ae\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0, \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09ae\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0 \u0993 \u0989\u09aa-\u09ae\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0\u09a6\u09c7\u09b0 \u09a8\u09bf\u09df\u09cb\u0997 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a6\u09be\u09a8 \u0995\u09b0\u09c7\u09a8 \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf\u0964","count":0},{"id":25,"question":"24) \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf \u09aa\u09a6\u09a4\u09cd\u09af\u09be\u0997 \u0995\u09b0\u09a4\u09c7 \u099a\u09be\u0987\u09b2\u09c7 \u0995\u09be\u0995\u09c7 \u0989\u09a6\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u09cd\u09af \u0995\u09b0\u09c7 \u09aa\u09a6\u09a4\u09cd\u09af\u09be\u0997 \u09aa\u09a4\u09cd\u09b0 \u09b2\u09bf\u0996\u09ac\u09c7\u09a8?","answer":"\u0989\u0983- \u09b8\u09cd\u09aa\u09bf\u0995\u09be\u09b0\u09c7\u09b0 \u0989\u09a6\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u09cd\u09af\u09c7\u0964","count":3},{"id":24,"question":"23) \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b8\u0982\u09b8\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ad\u09be\u09aa\u09a4\u09bf \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09b8\u09cd\u09aa\u09bf\u0995\u09be\u09b0\u0964","count":0},{"id":23,"question":"22) \u0995\u09be\u09b0 \u0989\u09aa\u09b0 \u0986\u09a6\u09be\u09b2\u09a4\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u098f\u0996\u09a4\u09bf\u09df\u09be\u09b0 \u09a8\u09c7\u0987?","answer":"\u0989\u0983- \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf\u0964","count":0},{"id":22,"question":"21) \u098f\u0995\u099c\u09a8 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf \u09b9\u09a4\u09c7 \u09aa\u09be\u09b0\u09ac\u09c7\u09a8 \u0995\u09a4 \u09ae\u09c7\u09df\u09be\u09a6\u0995\u09be\u09b2?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8 \u09ae\u09c7\u09df\u09be\u09a6\u0995\u09be\u09b2\u0964","count":0},{"id":21,"question":"20) \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf\u09b0 \u09ae\u09c7\u09df\u09be\u09a6\u0995\u09be\u09b2 \u0995\u09a4 \u09ac\u099b\u09b0?","answer":"\u0989\u0983- \u0995\u09be\u09b0\u09cd\u09af\u09ad\u09be\u09b0 \u0997\u09cd\u09b0\u09b9\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09be\u09b2 \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u09eb \u09ac\u099b\u09b0\u0964","count":0},{"id":20,"question":"19) \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8\u09ae\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0\u09b0 \u09aa\u09b0\u09be\u09ae\u09b0\u09cd\u09b6 \u099b\u09be\u09dc\u09be \u0995\u09cb\u09a8 \u0995\u09be\u099c \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf \u098f\u0995\u0995\u09ad\u09be\u09ac\u09c7 \u0995\u09b0\u09a4\u09c7 \u09b8\u0995\u09cd\u09b7\u09ae?","answer":"\u0989\u0983- \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8 \u09ac\u09bf\u099a\u09be\u09b0\u09aa\u09a4\u09bf\u09b0 \u09a8\u09bf\u09df\u09cb\u0997 \u09a6\u09be\u09a8\u0964","count":0},{"id":19,"question":"18) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09b6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09b9\u09b8\u09cd\u09a4\u09b2\u09c7\u0996\u09be \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u09ae\u09c2\u09b2 \u09b2\u09c7\u0996\u0995 \u0995\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u0986\u09ac\u09a6\u09c1\u09b0 \u09b0\u09be\u0989\u09ab\u0964","count":0},{"id":18,"question":"17) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\/\u09a7\u09be\u09b0\u09be \u0995\u09a4\u099f\u09bf?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09eb\u09e9 \u099f\u09bf\u0964","count":0},{"id":17,"question":"16) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7 \u0995\u09df\u099f\u09bf \u09ad\u09be\u0997 \u0986\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09e7 \u099f\u09bf\u0964","count":2},{"id":16,"question":"15) \u0995\u09bf \u09a6\u09bf\u09df\u09c7 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u0993 \u09b6\u09c7\u09b7 \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09aa\u09cd\u09b0\u09b8\u09cd\u09a4\u09be\u09ac\u09a8\u09be \u09a6\u09bf\u09df\u09c7 \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u0993 \u09ed\u099f\u09bf \u09a4\u09ab\u09b8\u09bf\u09b2 \u09a6\u09bf\u09df\u09c7 \u09b6\u09c7\u09b7\u0964","count":0},{"id":15,"question":"14) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09df\u099f\u09bf \u09aa\u09be\u09a0 \u0995\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8 \u099f\u09bf\u0964 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u0993 \u0987\u0982\u09b0\u09c7\u099c\u09bf\u0964","count":0},{"id":14,"question":"13) \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09b0\u099a\u09a8\u09be \u0995\u09ae\u09bf\u099f\u09bf\u09b0 \u098f\u0995\u09ae\u09be\u09a4\u09cd\u09b0 \u09ae\u09b9\u09bf\u09b2\u09be \u09b8\u09a6\u09b8\u09cd\u09af \u0995\u09c7 \u099b\u09bf\u09b2\u09c7\u09a8?","answer":"\u0989\u0983- \u09ac\u09c7\u0997\u09ae \u09b0\u09be\u099c\u09bf\u09df\u09be \u09ac\u09c7\u0997\u09ae\u0964","count":1},{"id":13,"question":"12) \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09b0\u099a\u09a8\u09be \u0995\u09ae\u09bf\u099f\u09bf\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8 \u0995\u09c7 \u099b\u09bf\u09b2\u09c7\u09a8?","answer":"\u0989\u0983- \u09a1\u0983 \u0995\u09be\u09ae\u09be\u09b2 \u09b9\u09cb\u09b8\u09c7\u09a8\u0964","count":0},{"id":12,"question":"11) \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a8\u09df\u09a3 \u0995\u09ae\u09bf\u099f\u09bf \u0995\u09a4\u099c\u09a8 \u09b8\u09a6\u09b8\u09cd\u09af \u09a8\u09bf\u09df\u09c7 \u0997\u09a0\u09a8 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e9\u09ea \u099c\u09a8\u0964","count":0},{"id":11,"question":"10) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7 \u0997\u09a8\u09aa\u09b0\u09bf\u09b7\u09a6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u0985\u09a7\u09bf\u09ac\u09c7\u09b6\u09a8 \u0995\u09ac\u09c7 \u0985\u09a8\u09c1\u09b7\u09cd\u09a0\u09bf\u09a4 \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09e6 \u098f\u09aa\u09cd\u09b0\u09bf\u09b2, \u09e7\u09ef\u09ed\u09e8\u0964","count":0},{"id":10,"question":"9) \u0995\u09cb\u09a8 \u09a4\u09be\u09b0\u09bf\u0996\u09c7 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09ac\u09b2\u09ac\u09ce \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09ec \u09a1\u09bf\u09b8\u09c7\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0, \u09e7\u09ef\u09ed\u09e8\u0964","count":0},{"id":9,"question":"8) \u0997\u09a8\u09aa\u09b0\u09bf\u09b7\u09a6\u09c7 \u0995\u09ac\u09c7 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u0997\u09c3\u09b9\u09c0\u09a4 \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e6\u09ea \u09a8\u09ad\u09c7\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0,\u09e7\u09ef\u09ed\u09e8\u0964","count":0},{"id":8,"question":"7) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u0995\u09ac\u09c7 \u0989\u09a4\u09cd\u09a5\u09be\u09aa\u09bf\u09a4 \u09b9\u09df?","answer":"\u0989\u0983- \u09e7\u09e8 \u0985\u0995\u09cd\u099f\u09cb\u09ac\u09b0, \u09e7\u09ef\u09ed\u09e8\u0964","count":0},{"id":7,"question":"6) \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a8\u09df\u09a3\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09df\u09be \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u09b9\u09df \u0995\u09ac\u09c7?","answer":"\u0989\u0983- \u09e8\u09e9 \u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u099a, \u09e7\u09ef\u09ed\u09e8\u0964","count":0},{"id":6,"question":"5. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09a4\u09a4\u09cd\u09a4\u09cd\u09ac\u09be\u09ac\u09a7\u09be\u09df\u0995 \u09b8\u09b0\u0995\u09be\u09b0 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b8\u09cd\u09a5\u09be \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4\u09a4\u09ae \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c0\u09b0 \u09ae\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09ae\u09c7 \u09b0\u09a6 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e7\u09eb \u09a4\u09ae","count":0},{"id":5,"question":"4. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u201c\u0986\u0987\u09a8\u09c7\u09b0 \u099a\u09cb\u0996\u09c7 \u09b8\u09ac \u09a8\u09be\u0997\u09b0\u09bf\u0995 \u09b8\u09ae\u09be\u09a8\u0964\u201d \u2013 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4 \u09a8\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0 \u09a7\u09be\u09b0\u09be\u09df \u098f \u09a8\u09bf\u09b6\u09cd\u099a\u09df\u09a4\u09be \u09aa\u09cd\u09b0\u09a6\u09be\u09a8 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09a7\u09be\u09b0\u09be \u09e8\u09ed","count":1},{"id":4,"question":"\u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7 \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09be\u09b8\u09a8\u09bf\u0995 \u099f\u09cd\u09b0\u09be\u0987\u09ac\u09cd\u09af\u09c1\u09a8\u09be\u09b2 \u09ac\u09bf\u09b7\u09df\u099f\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u09c7 \u09b8\u09a8\u09cd\u09a8\u09bf\u09ac\u09c7\u09b6\u09bf\u09a4 \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09e7\u09e7\u09ed","count":0},{"id":3,"question":"3.\u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09ad\u09be\u0997\u09c7 \u09ae\u09cc\u09b2\u09bf\u0995 \u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09be\u09b0\u09c7\u09b0 \u0995\u09a5\u09be \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09a4\u09c3\u09a4\u09c0\u09df \u09ad\u09be\u0997\u09c7","count":0},{"id":2,"question":"2.\u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8\u09c0\u09b0 \u09ae\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09ae\u09c7 \u09ac\u09be\u0995\u09b6\u09be\u09b2 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09b7\u09cd\u09a0\u09bf\u09a4 \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09bf\u09b2?","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u099a\u09a4\u09c1\u09b0\u09cd\u09a5","count":2},{"id":1,"question":"1. \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8: \u09af\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7\u09aa\u09b0\u09be\u09a7\u09c0\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u099a\u09be\u09b0\u09b8\u0982\u0995\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09a4 \u09b8\u0982\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6\u099f\u09bf \u09b9\u09b2\u09c7\u09be -","answer":"\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0: \u09ea\u09ed","count":1}]